10100010
New: 11010010
Ans: 4
11101000
New: 00111010
Ans: 4
10011001
New: 10100011
Ans: 4
11001010
New: 01101001
Ans: 4
01010101
New: 00111100
Ans: 4
11100100
New: 11011000
Ans: 4
11100100
New: 00111100
Ans: 4
01101001
New: 01010101
Ans: 4
01110001
New: 00100100
Ans: 2
00100001
New: 00000101
Ans: 2
01010000
New: 01010101
Ans: 4
01111000
New: 00101101
Ans: 4
11100100
New: 11001001
Ans: 4
10011010
New: 01010011
Ans: 4
11001010
New: 10011001
Ans: 4
01001110
New: 11010111
Ans: 6
11100111
New: 00110000
Ans: 2
00011000
New: 00101000
Ans: 2
00101000
New: 00000000
Ans: 0
10100010
New: 11101001
Ans: 5
11010011
New: 00111010
Ans: 4
11001100
New: 11110110
Ans: 6
11101110
New: 00011000
Ans: 2
00010001
New: 00001001
Ans: 2
00011000
New: 00010001
Ans: 2
00100010
New: 00110011
Ans: 4
00011110
New: 00101101
Ans: 4
00110110
New: 00011011
Ans: 4
10010011
New: 10001000
Ans: 2
10010000
New: 00011000
Ans: 2
00100010
New: 00111010
Ans: 4
00010111
New: 00101101
Ans: 4
10001110
New: 10100011
Ans: 4
11010010
New: 01110001
Ans: 4
01010011
New: 00100010
Ans: 2
01010000
New: 01110010
Ans: 4
01110010
New: 00000000
Ans: 0
10100010
New: 11001011
Ans: 5
11001110
New: 00000101
Ans: 2
10001000
New: 10001101
Ans: 4
01110001
New: 11111100
Ans: 6
11111010
New: 00000110
Ans: 2
00101000
New: 00101110
Ans: 4
10001101
New: 10100011
Ans: 4
01100011
New: 11000000
Ans: 2
00010010
New: 11010010
Ans: 4
10101001
New: 01111011
Ans: 6
11011011
New: 10100000
Ans: 2
00000110
New: 10100110
Ans: 4
01000111
New: 11100001
Ans: 4
00011011
New: 11111010
Ans: 6
10101111
New: 01010101
Ans: 4
10011100
New: 11001001
Ans: 4
01110100
New: 10111101
Ans: 6
11101011
New: 01010110
Ans: 4
00110110
New: 01100000
Ans: 2
00101000
New: 01001000
Ans: 2
00000011
New: 01001011
Ans: 4
10111000
New: 11110011
Ans: 6
11010111
New: 00100100
Ans: 2
01000001
New: 01100101
Ans: 4
01001110
New: 00101011
Ans: 4
10110001
New: 10011010
Ans: 4
10000111
New: 00011101
Ans: 4
11000110
New: 11011011
Ans: 6
11111001
New: 00100010
Ans: 2
00001010
New: 00101000
Ans: 2
00100010
New: 00001010
Ans: 2
01001000
New: 01000010
Ans: 2
00000110
New: 01000100
Ans: 2
10000100
New: 11000000
Ans: 2
10000001
New: 01000001
Ans: 2
00001001
New: 01001000
Ans: 2
00000011
New: 01001011
Ans: 4
11000101
New: 10001110
Ans: 4
11001001
New: 01000111
Ans: 4
01010110
New: 00010001
Ans: 2
10100000
New: 10110001
Ans: 4
01100101
New: 11010100
Ans: 4
01001101
New: 10011001
Ans: 4
11010100
New: 01001101
Ans: 4
10110010
New: 11111111
Ans: 8
11111111
New: 00000000
Ans: 0
10100010
New: 01111101
Ans: 6
01110111
New: 00001010
Ans: 2
00010100
New: 00011110
Ans: 4
10010110
New: 10001000
Ans: 2
10001000
New: 00000000
Ans: 0
10100010
New: 01000001
Ans: 2
10000001
New: 11000000
Ans: 2
00001100
New: 11001100
Ans: 4
10101010
New: 01100110
Ans: 4
10110010
New: 11010100
Ans: 4
10101100
New: 01111000
Ans: 4
00110101
New: 01001101
Ans: 4
01010011
New: 00011110
Ans: 4
01111000
New: 01100110
Ans: 4
11101000
New: 10001110
Ans: 4
10101001
New: 00100111
Ans: 4
01011010
New: 01111101
Ans: 6
10111011
New: 11000110
Ans: 4
00101101
New: 11101011
Ans: 6
11111001
New: 00010010
Ans: 2
11000000
New: 11010010
Ans: 4
00110110
New: 11100100
Ans: 4
11100010
New: 00000110
Ans: 2
00001010
New: 00001100
Ans: 2
00000110
New: 00001010
Ans: 2
00001001
New: 00000011
Ans: 2
00010001
New: 00010010
Ans: 2
01001000
New: 01011010
Ans: 4
00101110
New: 01110100
Ans: 4
01101100
New: 00011000
Ans: 2
01001000
New: 01010000
Ans: 2
00010001
New: 01000001
Ans: 2
00000011
New: 01000010
Ans: 2
00000110
New: 01000100
Ans: 2
00100010
New: 01100110
Ans: 4
10101010
New: 11001100
Ans: 4
11100001
New: 00101101
Ans: 4
00101110
New: 00000011
Ans: 2
10000001
New: 10000010
Ans: 2
00000011
New: 10000001
Ans: 2
00100001
New: 10100000
Ans: 2
01000010
New: 11100010
Ans: 4
11001010
New: 00101000
Ans: 2
10100000
New: 10001000
Ans: 2
00101000
New: 10100000
Ans: 2
00001001
New: 10101001
Ans: 4
10011100
New: 00110101
Ans: 4
00011101
New: 00101000
Ans: 2
00011000
New: 00110000
Ans: 2
10001000
New: 10111000
Ans: 4
00011110
New: 10100110
Ans: 4
10101100
New: 00001010
Ans: 2
10000100
New: 10001110
Ans: 4
00101011
New: 10100101
Ans: 4
10010101
New: 00110000
Ans: 2
00001100
New: 00111100
Ans: 4
11010001
New: 11101101
Ans: 6
11110011
New: 00011110
Ans: 4
10001011
New: 10010101
Ans: 4
11001001
New: 01011100
Ans: 4
10101100
New: 11110000
Ans: 4
01101010
New: 10011010
Ans: 4
00101110
New: 10110100
Ans: 4
11001010
New: 01111110
Ans: 6
11100111
New: 10011001
Ans: 4
10010110
New: 00001111
Ans: 4
00111010
New: 00110101
Ans: 4
11001001
New: 11111100
Ans: 6
01011111
New: 10100011
Ans: 4
10011001
New: 00111010
Ans: 4
01010011
New: 01101001
Ans: 4
01101100
New: 00000101
Ans: 2
00011000
New: 00011101
Ans: 4
10011100
New: 10000001
Ans: 2
00110000
New: 10110001
Ans: 4
10110001
New: 00000000
Ans: 0
10100010
New: 01000011
Ans: 3
01010001
New: 00010010
Ans: 2
00000110
New: 00010100
Ans: 2
10001000
New: 10011100
Ans: 4
00110101
New: 10101001
Ans: 4
00110110
New: 10011111
Ans: 6
11011011
New: 01000100
Ans: 2
10100000
New: 11100100
Ans: 4
01110001
New: 10010101
Ans: 4
10011010
New: 00001111
Ans: 4
10110010
New: 10111101
Ans: 6
01111011
New: 11000110
Ans: 4
01011010
New: 10011100
Ans: 4
01101010
New: 11110110
Ans: 6
11101101
New: 00011011
Ans: 4
10110010
New: 10101001
Ans: 4
10000111
New: 00101110
Ans: 4
11010001
New: 11111111
Ans: 8
11111111
New: 00000000
Ans: 0
10100010
New: 01001111
Ans: 5
11010110
New: 10011001
Ans: 4
00111100
New: 10100101
Ans: 4
00100111
New: 10000010
Ans: 2
11000000
New: 01000010
Ans: 2
00100001
New: 01100011
Ans: 4
10110001
New: 11010010
Ans: 4
11001010
New: 00011000
Ans: 2
10001000
New: 10010000
Ans: 2
01100000
New: 11110000
Ans: 4
11100010
New: 00010010
Ans: 2
00001100
New: 00011110
Ans: 4
00111100
New: 00100010
Ans: 2
00001100
New: 00101110
Ans: 4
01110010
New: 01011100
Ans: 4
01111000
New: 00100100
Ans: 2
10100000
New: 10000100
Ans: 2
00100001
New: 10100101
Ans: 4
01101100
New: 11001001
Ans: 4
01110001
New: 10111000
Ans: 4
11101000
New: 01010000
Ans: 2
11000000
New: 10010000
Ans: 2
01100000
New: 11110000
Ans: 4
11010001
New: 00100001
Ans: 2
00101000
New: 00001001
Ans: 2
00101000
New: 00100001
Ans: 2
10100000
New: 10000001
Ans: 2
00101000
New: 10101001
Ans: 4
01001011
New: 11100010
Ans: 4
00111100
New: 11011110
Ans: 6
11101101
New: 00110011
Ans: 4
01010110
New: 01100101
Ans: 4
00110011
New: 01010110
Ans: 4
11010100
New: 10000010
Ans: 2
10010000
New: 00010010
Ans: 2
01100000
New: 01110010
Ans: 4
11100010
New: 10010000
Ans: 2
10000010
New: 00010010
Ans: 2
00010010
New: 00000000
Ans: 0
10100010
New: 11101011
Ans: 6
11101101
New: 00000110
Ans: 2
00001010
New: 00001100
Ans: 2
01000100
New: 01001000
Ans: 2
00100010
New: 01101010
Ans: 4
10110010
New: 11011000
Ans: 4
10110010
New: 01101010
Ans: 4
00111001
New: 01010011
Ans: 4
01011001
New: 00001010
Ans: 2
00100001
New: 00101011
Ans: 4
11000011
New: 11101000
Ans: 4
11010100
New: 00111100
Ans: 4
01000111
New: 01111011
Ans: 6
01111011
New: 00000000
Ans: 0
10100010
New: 00110100
Ans: 3
11010000
New: 11100100
Ans: 4
00100111
New: 11000011
Ans: 4
00101101
New: 11101110
Ans: 6
10111011
New: 01010101
Ans: 4
11010001
New: 10000100
Ans: 2
00100010
New: 10100110
Ans: 4
11010100
New: 01110010
Ans: 4
01110001
New: 00000011
Ans: 2
01100000
New: 01100011
Ans: 4
11011000
New: 10111011
Ans: 6
01110111
New: 11001100
Ans: 4
10110010
New: 01111110
Ans: 6
10110111
New: 11001001
Ans: 4
11000011
New: 00001010
Ans: 2
00100010
New: 00101000
Ans: 2
01000010
New: 01101010
Ans: 4
00110101
New: 01011111
Ans: 6
01101111
New: 00110000
Ans: 2
00001010
New: 00111010
Ans: 4
11110000
New: 11001010
Ans: 4
10011001
New: 01010011
Ans: 4
01110010
New: 00100001
Ans: 2
00000101
New: 00100100
Ans: 2
00100001
New: 00000101
Ans: 2
00011000
New: 00011101
Ans: 4
11001100
New: 11010001
Ans: 4
01000111
New: 10010110
Ans: 4
01010110
New: 11000000
Ans: 2
00100100
New: 11100100
Ans: 4
10011010
New: 01111110
Ans: 6
01111011
New: 00000101
Ans: 2
01000001
New: 01000100
Ans: 2
00010010
New: 01010110
Ans: 4
10100011
New: 11110101
Ans: 6
11110101
New: 00000000
Ans: 0
10100010
New: 10100101
Ans: 4
00011110
New: 10111011
Ans: 6
01111110
New: 11000101
Ans: 4
10011010
New: 01011111
Ans: 6
01111110
New: 00100001
Ans: 2
00100100
New: 00000101
Ans: 2
00011000
New: 00011101
Ans: 4
01010101
New: 01001000
Ans: 2
10000010
New: 11001010
Ans: 4
10000111
New: 01001101
Ans: 4
11100100
New: 10101001
Ans: 4
11000101
New: 01101100
Ans: 4
11001010
New: 10100110
Ans: 4
10100110
New: 00000000
Ans: 0
10100010
New: 10110110
Ans: 5
11010011
New: 01100101
Ans: 4
00100111
New: 01000010
Ans: 2
00010001
New: 01010011
Ans: 4
11000101
New: 10010110
Ans: 4
00111010
New: 10101100
Ans: 4
01100110
New: 11001010
Ans: 4
00011110
New: 11010100
Ans: 4
00110110
New: 11100010
Ans: 4
10001110
New: 01101100
Ans: 4
00111100
New: 01010000
Ans: 2
10010000
New: 11000000
Ans: 2
10000001
New: 01000001
Ans: 2
11000000
New: 10000001
Ans: 2
10000001
New: 00000000
Ans: 0
10100010
New: 11011001
Ans: 5
11101010
New: 00110011
Ans: 4
01100011
New: 01010000
Ans: 2
10000010
New: 11010010
Ans: 4
01110001
New: 10100011
Ans: 4
10101100
New: 00001111
Ans: 4
01010011
New: 01011100
Ans: 4
01111000
New: 00100100
Ans: 2
00000101
New: 00100001
Ans: 2
00001001
New: 00101000
Ans: 2
01010000
New: 01111000
Ans: 4
11100100
New: 10011100
Ans: 4
01100011
New: 11111111
Ans: 8
11111111
New: 00000000
Ans: 0
10100010
New: 11000101
Ans: 4
11001001
New: 00001100
Ans: 2
01010000
New: 01011100
Ans: 4
11000011
New: 10011111
Ans: 6
10011111
New: 00000000
Ans: 0
10100010
New: 01110011
Ans: 5
11000111
New: 10110100
Ans: 4
01101001
New: 11011101
Ans: 6
10101111
New: 01110010
Ans: 4
00011101
New: 01101111
Ans: 6
11110011
New: 10011100
Ans: 4
10011001
New: 00000101
Ans: 2
00001010
New: 00001111
Ans: 4
10001110
New: 10000001
Ans: 2
10000001
New: 00000000
Ans: 0
10100010
New: 00111110
Ans: 5
01101101
New: 01010011
Ans: 4
01101001
New: 00111010
Ans: 4
10100101
New: 10011111
Ans: 6
11110011
New: 01101100
Ans: 4
11000110
New: 10101010
Ans: 4
00111001
New: 10010011
Ans: 4
10110001
New: 00100010
Ans: 2
00011000
New: 00111010
Ans: 4
11100001
New: 11011011
Ans: 6
10110111
New: 01101100
Ans: 4
10001101
New: 11100001
Ans: 4
11110000
New: 00010001
Ans: 2
00100100
New: 00110101
Ans: 4
10010011
New: 10100110
Ans: 4
11011000
New: 01111110
Ans: 6
10111011
New: 11000101
Ans: 4
00011101
New: 11011000
Ans: 4
00110011
New: 11101011
Ans: 6
01111101
New: 10010110
Ans: 4
11010010
New: 01000100
Ans: 2
10000001
New: 11000101
Ans: 4
10101010
New: 01101111
Ans: 6
11011110
New: 10110001
Ans: 4
10011100
New: 00101101
Ans: 4
01111000
New: 01010101
Ans: 4
00111010
New: 01101111
Ans: 6
10110111
New: 11011000
Ans: 4
10111000
New: 01100000
Ans: 2
00000011
New: 01100011
Ans: 4
10011010
New: 11111001
Ans: 6
11001111
New: 00110110
Ans: 4
01100011
New: 01010101
Ans: 4
10011010
New: 11001111
Ans: 6
10111101
New: 01110010
Ans: 4
01110001
New: 00000011
Ans: 2
00100100
New: 00100111
Ans: 4
11100001
New: 11000110
Ans: 4
01000111
New: 10000001
Ans: 2
01100000
New: 11100001
Ans: 4
11000011
New: 00100010
Ans: 2
10000100
New: 10100110
Ans: 4
10100110
New: 00000000
Ans: 0
10100010
New: 11000100
Ans: 3
00101010
New: 11101110
Ans: 6
11011011
New: 00110101
Ans: 4
11000011
New: 11110110
Ans: 6
10111110
New: 01001000
Ans: 2
01000001
New: 00001001
Ans: 2
01000100
New: 01001101
Ans: 4
00011011
New: 01010110
Ans: 4
00011110
New: 01001000
Ans: 2
00100001
New: 01101001
Ans: 4
11001001
New: 10100000
Ans: 2
01000100
New: 11100100
Ans: 4
01101010
New: 10001110
Ans: 4
10010101
New: 00011011
Ans: 4
01001101
New: 01010110
Ans: 4
01010011
New: 00000101
Ans: 2
00010010
New: 00010111
Ans: 4
00010111
New: 00000000
Ans: 0
10100010
New: 01001001
Ans: 3
10100100
New: 11101101
Ans: 6
11111010
New: 00010111
Ans: 4
01001101
New: 01011010
Ans: 4
01011010
New: 00000000
Ans: 0
10100010
New: 00010111
Ans: 4
00100111
New: 00110000
Ans: 2
00011000
New: 00101000
Ans: 2
00001100
New: 00100100
Ans: 2
00010100
New: 00110000
Ans: 2
10000001
New: 10110001
Ans: 4
11010010
New: 01100011
Ans: 4
01101001
New: 00001010
Ans: 2
01000010
New: 01001000
Ans: 2
00000110
New: 01001110
Ans: 4
00110110
New: 01111000
Ans: 4
10001110
New: 11110110
Ans: 6
11011101
New: 00101011
Ans: 4
01110001
New: 01011010
Ans: 4
10100110
New: 11111100
Ans: 6
01111011
New: 10000111
Ans: 4
01001101
New: 11001010
Ans: 4
01011100
New: 10010110
Ans: 4
11000110
New: 01010000
Ans: 2
00100001
New: 01110001
Ans: 4
01001101
New: 00111100
Ans: 4
10000111
New: 10111011
Ans: 6
10111011
New: 00000000
Ans: 0
10100010
New: 10011111
Ans: 6
00111111
New: 10100000
Ans: 2
10000010
New: 00100010
Ans: 2
10000100
New: 10100110
Ans: 4
11011000
New: 01111110
Ans: 6
10111110
New: 11000000
Ans: 2
01000010
New: 10000010
Ans: 2
00000011
New: 10000001
Ans: 2
10000010
New: 00000011
Ans: 2
11000000
New: 11000011
Ans: 4
10011010
New: 01011001
Ans: 4
00111001
New: 01100000
Ans: 2
10100000
New: 11000000
Ans: 2
00100100
New: 11100100
Ans: 4
01010110
New: 10110010
Ans: 4
01011010
New: 11101000
Ans: 4
00011011
New: 11110011
Ans: 6
11011011
New: 00101000
Ans: 2
01000010
New: 01101010
Ans: 4
10100110
New: 11001100
Ans: 4
11011000
New: 00010100
Ans: 2
00010001
New: 00000101
Ans: 2
00010100
New: 00010001
Ans: 2
01010000
New: 01000001
Ans: 2
01000100
New: 00000101
Ans: 2
00011000
New: 00011101
Ans: 4
11110000
New: 11101101
Ans: 6
01111101
New: 10010000
Ans: 2
00010010
New: 10000010
Ans: 2
00001100
New: 10001110
Ans: 4
01011010
New: 11010100
Ans: 4
01111000
New: 10101100
Ans: 4
11101000
New: 01000100
Ans: 2
00001001
New: 01001101
Ans: 4
10100011
New: 11101110
Ans: 6
11111010
New: 00010100
Ans: 2
00011000
New: 00001100
Ans: 2
01010000
New: 01011100
Ans: 4
10110010
New: 11101110
Ans: 6
11110101
New: 00011011
Ans: 4
11001001
New: 11010010
Ans: 4
10110010
New: 01100000
Ans: 2
10010000
New: 11110000
Ans: 4
00011110
New: 11101110
Ans: 6
11100111
New: 00001001
Ans: 2
00100010
New: 00101011
Ans: 4
11010010
New: 11111001
Ans: 6
11110101
New: 00001100
Ans: 2
00101000
New: 00100100
Ans: 2
00100010
New: 00000110
Ans: 2
01000010
New: 01000100
Ans: 2
00100100
New: 01100000
Ans: 2
00100100
New: 01000100
Ans: 2
10001000
New: 11001100
Ans: 4
10101010
New: 01100110
Ans: 4
10010110
New: 11110000
Ans: 4
10101001
New: 01011001
Ans: 4
11000110
New: 10011111
Ans: 6
11011011
New: 01000100
Ans: 2
00010010
New: 01010110
Ans: 4
10100011
New: 11110101
Ans: 6
11111001
New: 00001100
Ans: 2
10000010
New: 10001110
Ans: 4
10101100
New: 00100010
Ans: 2
00100001
New: 00000011
Ans: 2
00001010
New: 00001001
Ans: 2
01000100
New: 01001101
Ans: 4
01011100
New: 00010001
Ans: 2
01010000
New: 01000001
Ans: 2
00001100
New: 01001101
Ans: 4
00111010
New: 01110111
Ans: 6
11001111
New: 10111000
Ans: 4
10100011
New: 00011011
Ans: 4
10110010
New: 10101001
Ans: 4
00011101
New: 10110100
Ans: 4
10011010
New: 00101110
Ans: 4
00011011
New: 00110101
Ans: 4
01001011
New: 01111110
Ans: 6
01101111
New: 00010001
Ans: 2
01010000
New: 01000001
Ans: 2
10001000
New: 11001001
Ans: 4
11110000
New: 00111001
Ans: 4
11000110
New: 11111111
Ans: 8
11111111
New: 00000000
Ans: 0
10100010
New: 11001011
Ans: 5
01101101
New: 10100110
Ans: 4
01100011
New: 11000101
Ans: 4
10010110
New: 01010011
Ans: 4
10100101
New: 11110110
Ans: 6
11110110
New: 00000000
Ans: 0
10100010
New: 10010110
Ans: 4
00110101
New: 10100011
Ans: 4
10111000
New: 00011011
Ans: 4
01000111
New: 01011100
Ans: 4
00110110
New: 01101010
Ans: 4
11011000
New: 10110010
Ans: 4
10010011
New: 00100001
Ans: 2
01000001
New: 01100000
Ans: 2
00001001
New: 01101001
Ans: 4
00101011
New: 01000010
Ans: 2
00001100
New: 01001110
Ans: 4
10000111
New: 11001001
Ans: 4
10100110
New: 01101111
Ans: 6
11011101
New: 10110010
Ans: 4
00110011
New: 10000001
Ans: 2
00000101
New: 10000100
Ans: 2
10100000
New: 00100100
Ans: 2
00001100
New: 00101000
Ans: 2
00100100
New: 00001100
Ans: 2
10000010
New: 10001110
Ans: 4
01000111
New: 11001001
Ans: 4
10101010
New: 01100011
Ans: 4
01101001
New: 00001010
Ans: 2
10001000
New: 10000010
Ans: 2
10000010
New: 00000000
Ans: 0
10100010
New: 00110001
Ans: 3
00101010
New: 00011011
Ans: 4
11100001
New: 11111010
Ans: 6
11011101
New: 00100111
Ans: 4
11001010
New: 11101101
Ans: 6
01011111
New: 10110010
Ans: 4
11001100
New: 01111110
Ans: 6
11100111
New: 10011001
Ans: 4
11100100
New: 01111101
Ans: 6
11110101
New: 10001000
Ans: 2
10000100
New: 00001100
Ans: 2
01000100
New: 01001000
Ans: 2
00010100
New: 01011100
Ans: 4
10100011
New: 11111111
Ans: 8
11111111
New: 00000000
Ans: 0
10100010
New: 00111010
Ans: 4
01001011
New: 01110001
Ans: 4
11000110
New: 10110111
Ans: 6
11111010
New: 01001101
Ans: 4
00110011
New: 01111110
Ans: 6
11110011
New: 10001101
Ans: 4
10011001
New: 00010100
Ans: 2
10100000
New: 10110100
Ans: 4
00001111
New: 10111011
Ans: 6
10111011
New: 00000000
Ans: 0
10100010
New: 00010101
Ans: 3
01100010
New: 01110111
Ans: 6
11001111
New: 10111000
Ans: 4
11010010
New: 01101010
Ans: 4
00101101
New: 01000111
Ans: 4
01010110
New: 00010001
Ans: 2
01000010
New: 01010011
Ans: 4
01110100
New: 00100111
Ans: 4
10101100
New: 10001011
Ans: 4
00011110
New: 10010101
Ans: 4
10100110
New: 00110011
Ans: 4
10101100
New: 10011111
Ans: 6
10111101
New: 00100010
Ans: 2
10000010
New: 10100000
Ans: 2
00011000
New: 10111000
Ans: 4
10110001
New: 00001001
Ans: 2
00100010
New: 00101011
Ans: 4
01100011
New: 01001000
Ans: 2
00000011
New: 01001011
Ans: 4
10011100
New: 11010111
Ans: 6
11110101
New: 00100010
Ans: 2
01010000
New: 01110010
Ans: 4
01101001
New: 00011011
Ans: 4
11011000
New: 11000011
Ans: 4
11011000
New: 00011011
Ans: 4
11010100
New: 11001111
Ans: 6
10101111
New: 01100000
Ans: 2
00101000
New: 01001000
Ans: 2
01000100
New: 00001100
Ans: 2
10000001
New: 10001101
Ans: 4
01011010
New: 11010111
Ans: 6
11011110
New: 00001001
Ans: 2
01000010
New: 01001011
Ans: 4
11001001
New: 10000010
Ans: 2
10010000
New: 00010010
Ans: 2
10100000
New: 10110010
Ans: 4
10010110
New: 00100100
Ans: 2
01000100
New: 01100000
Ans: 2
00100001
New: 01000001
Ans: 2
10000001
New: 11000000
Ans: 2
10000001
New: 01000001
Ans: 2
10000010
New: 11000011
Ans: 4
00011101
New: 11011110
Ans: 6
11011011
New: 00000101
Ans: 2
00001100
New: 00001001
Ans: 2
10000010
New: 10001011
Ans: 4
10011010
New: 00010001
Ans: 2
01001000
New: 01011001
Ans: 4
01010011
New: 00001010
Ans: 2
10000001
New: 10001011
Ans: 4
01000111
New: 11001100
Ans: 4
00011101
New: 11010001
Ans: 4
01010101
New: 10000100
Ans: 2
01000001
New: 11000101
Ans: 4
01010101
New: 10010000
Ans: 2
01100000
New: 11110000
Ans: 4
11010100
New: 00100100
Ans: 2
00100100
New: 00000000
Ans: 0
10100010
New: 10011001
Ans: 4
01001011
New: 11010010
Ans: 4
10011001
New: 01001011
Ans: 4
01010110
New: 00011101
Ans: 4
01000111
New: 01011010
Ans: 4
01000111
New: 00011101
Ans: 4
11101000
New: 11110101
Ans: 6
11110011
New: 00000110
Ans: 2
11000000
New: 11000110
Ans: 4
11001001
New: 00001111
Ans: 4
01010110
New: 01011001
Ans: 4
11001010
New: 10010011
Ans: 4
01011010
New: 11001001
Ans: 4
00001111
New: 11000110
Ans: 4
00001111
New: 11001001
Ans: 4
10110100
New: 01111101
Ans: 6
10111110
New: 11000011
Ans: 4
10100110
New: 01100101
Ans: 4
01011100
New: 00111001
Ans: 4
00111001
New: 00000000
Ans: 0
10100010
New: 10110111
Ans: 6
11111100
New: 01001011
Ans: 4
00010111
New: 01011100
Ans: 4
11110000
New: 10101100
Ans: 4
01110010
New: 11011110
Ans: 6
10111011
New: 01100101
Ans: 4
01001101
New: 00101000
Ans: 2
11000000
New: 11101000
Ans: 4
10001011
New: 01100011
Ans: 4
01100011
New: 00000000
Ans: 0
10100010
New: 11010101
Ans: 5
11001101
New: 00011000
Ans: 2
01000001
New: 01011001
Ans: 4
11100100
New: 10111101
Ans: 6
11110101
New: 01001000
Ans: 2
00010001
New: 01011001
Ans: 4
10100110
New: 11111111
Ans: 8
11111111
New: 00000000
Ans: 0
10100010
New: 01010000
Ans: 2
00000011
New: 01010011
Ans: 4
01100101
New: 00110110
Ans: 4
11001010
New: 11111100
Ans: 6
11011011
New: 00100111
Ans: 4
00011110
New: 00111001
Ans: 4
11101000
New: 11010001
Ans: 4
10100110
New: 01110111
Ans: 6
10101111
New: 11011000
Ans: 4
11000101
New: 00011101
Ans: 4
01011100
New: 01000001
Ans: 2
01000100
New: 00000101
Ans: 2
10001000
New: 10001101
Ans: 4
10011100
New: 00010001
Ans: 2
01000001
New: 01010000
Ans: 2
00000101
New: 01010101
Ans: 4
11110000
New: 10100101
Ans: 4
00101101
New: 10001000
Ans: 2
00101000
New: 10100000
Ans: 2
00100001
New: 10000001
Ans: 2
01000100
New: 11000101
Ans: 4
00110110
New: 11110011
Ans: 6
01110111
New: 10000100
Ans: 2
00110000
New: 10110100
Ans: 4
11010100
New: 01100000
Ans: 2
01000010
New: 00100010
Ans: 2
00001010
New: 00101000
Ans: 2
00110000
New: 00011000
Ans: 2
00001001
New: 00010001
Ans: 2
01000100
New: 01010101
Ans: 4
10101100
New: 11111001
Ans: 6
11111100
New: 00000101
Ans: 2
00010100
New: 00010001
Ans: 2
01001000
New: 01011001
Ans: 4
01111000
New: 00100001
Ans: 2
01001000
New: 01101001
Ans: 4
11100010
New: 10001011
Ans: 4
10000111
New: 00001100
Ans: 2
00100100
New: 00101000
Ans: 2
01100000
New: 01001000
Ans: 2
00001010
New: 01000010
Ans: 2
01000010
New: 00000000
Ans: 0
10100010
New: 01001100
Ans: 3
10110000
New: 11111100
Ans: 6
10110111
New: 01001011
Ans: 4
10001101
New: 11000110
Ans: 4
01011010
New: 10011100
Ans: 4
01001101
New: 11010001
Ans: 4
10101010
New: 01111011
Ans: 6
10111110
New: 11000101
Ans: 4
00110011
New: 11110110
Ans: 6
11101110
New: 00011000
Ans: 2
01010000
New: 01001000
Ans: 2
10000010
New: 11001010
Ans: 4
11100100
New: 00101110
Ans: 4
10100110
New: 10001000
Ans: 2
00001001
New: 10000001
Ans: 2
00001010
New: 10001011
Ans: 4
00101101
New: 10100110
Ans: 4
10111000
New: 00011110
Ans: 4
11001001
New: 11010111
Ans: 6
11010111
New: 00000000
Ans: 0
10100010
New: 01101111
Ans: 6
11110110
New: 10011001
Ans: 4
01100011
New: 11111010
Ans: 6
10110111
New: 01001101
Ans: 4
10001011
New: 11000110
Ans: 4
00111100
New: 11111010
Ans: 6
11101110
New: 00010100
Ans: 2
00010100
New: 00000000
Ans: 0
10100010
New: 00010011
Ans: 3
11000100
New: 11010111
Ans: 6
11011011
New: 00001100
Ans: 2
00100010
New: 00101110
Ans: 4
10110010
New: 10011100
Ans: 4
10001011
New: 00010111
Ans: 4
10001011
New: 10011100
Ans: 4
01010011
New: 11001111
Ans: 6
11111001
New: 00110110
Ans: 4
11100100
New: 11010010
Ans: 4
11000101
New: 00010111
Ans: 4
11001001
New: 11011110
Ans: 6
01101111
New: 10110001
Ans: 4
01101001
New: 11011000
Ans: 4
01101100
New: 10110100
Ans: 4
10110010
New: 00000110
Ans: 2
00001100
New: 00001010
Ans: 2
01000010
New: 01001000
Ans: 2
10010000
New: 11011000
Ans: 4
01000111
New: 10011111
Ans: 6
11100111
New: 01111000
Ans: 4
11000101
New: 10111101
Ans: 6
11010111
New: 01101010
Ans: 4
11100001
New: 10001011
Ans: 4
10001110
New: 00000101
Ans: 2
00000110
New: 00000011
Ans: 2
00001100
New: 00001111
Ans: 4
00111010
New: 00110101
Ans: 4
10100110
New: 10010011
Ans: 4
00100111
New: 10110100
Ans: 4
10111000
New: 00001100
Ans: 2
01010000
New: 01011100
Ans: 4
11100001
New: 10111101
Ans: 6
11111010
New: 01000111
Ans: 4
10011010
New: 11011101
Ans: 6
11101011
New: 00110110
Ans: 4
10100011
New: 10010101
Ans: 4
10011001
New: 00001100
Ans: 2
00110000
New: 00111100
Ans: 4
11000110
New: 11111010
Ans: 6
11110101
New: 00001111
Ans: 4
11010100
New: 11011011
Ans: 6
11101101
New: 00110110
Ans: 4
11100001
New: 11010111
Ans: 6
11011011
New: 00001100
Ans: 2
00001010
New: 00000110
Ans: 2
00010001
New: 00010111
Ans: 4
11100100
New: 11110011
Ans: 6
11101011
New: 00011000
Ans: 2
00001001
New: 00010001
Ans: 2
00110000
New: 00100001
Ans: 2
00001100
New: 00101101
Ans: 4
00111100
New: 00010001
Ans: 2
00011000
New: 00001001
Ans: 2
01100000
New: 01101001
Ans: 4
00101101
New: 01000100
Ans: 2
01010000
New: 00010100
Ans: 2
00100010
New: 00110110
Ans: 4
00110101
New: 00000011
Ans: 2
01000100
New: 01000111
Ans: 4
01000111
New: 00000000
Ans: 0
10100010
New: 01011110
Ans: 5
11101001
New: 10110111
Ans: 6
10111011
New: 00001100
Ans: 2
10000001
New: 10001101
Ans: 4
01100101
New: 11101000
Ans: 4
10110001
New: 01011001
Ans: 4
10001110
New: 11010111
Ans: 6
10101111
New: 01111000
Ans: 4
01100110
New: 00011110
Ans: 4
11010010
New: 11001100
Ans: 4
10110010
New: 01111110
Ans: 6
11101101
New: 10010011
Ans: 4
10101010
New: 00111001
Ans: 4
11100100
New: 11011101
Ans: 6
10111110
New: 01100011
Ans: 4
01101100
New: 00001111
Ans: 4
10111000
New: 10110111
Ans: 6
01011111
New: 11101000
Ans: 4
00010111
New: 11111111
Ans: 8
11111111
New: 00000000
Ans: 0
10100010
New: 01110011
Ans: 5
01011110
New: 00101101
Ans: 4
01011100
New: 01110001
Ans: 4
11110000
New: 10000001
Ans: 2
00000011
New: 10000010
Ans: 2
10100000
New: 00100010
Ans: 2
10000010
New: 10100000
Ans: 2
00001010
New: 10101010
Ans: 4
10110001
New: 00011011
Ans: 4
10001011
New: 10010000
Ans: 2
10000100
New: 00010100
Ans: 2
00110000
New: 00100100
Ans: 2
00110000
New: 00010100
Ans: 2
10000100
New: 10010000
Ans: 2
01000001
New: 11010001
Ans: 4
01010011
New: 10000010
Ans: 2
10000100
New: 00000110
Ans: 2
00000110
New: 00000000
Ans: 0
10100010
New: 11000101
Ans: 4
10111000
New: 01111101
Ans: 6
11111010
New: 10000111
Ans: 4
00111001
New: 10111110
Ans: 6
11100111
New: 01011001
Ans: 4
00111010
New: 01100011
Ans: 4
10001011
New: 11101000
Ans: 4
11100010
New: 00001010
Ans: 2
00001010
New: 00000000
Ans: 0
10100010
New: 01110001
Ans: 4
01100110
New: 00010111
Ans: 4
00001111
New: 00011000
Ans: 2
00110000
New: 00101000
Ans: 2
00001010
New: 00100010
Ans: 2
10000010
New: 10100000
Ans: 2
00000011
New: 10100011
Ans: 4
10100011
New: 00000000
Ans: 0
10100010
New: 10100010
Ans: 3
01001010
New: 11101000
Ans: 4
01010110
New: 10111110
Ans: 6
11110110
New: 01001000
Ans: 2
00011000
New: 01010000
Ans: 2
00001010
New: 01011010
Ans: 4
11010010
New: 10001000
Ans: 2
00100010
New: 10101010
Ans: 4
11010010
New: 01111000
Ans: 4
10101010
New: 11010010
Ans: 4
01010101
New: 10000111
Ans: 4
10001110
New: 00001001
Ans: 2
01100000
New: 01101001
Ans: 4
01110100
New: 00011101
Ans: 4
00111010
New: 00100111
Ans: 4
00110011
New: 00010100
Ans: 2
10001000
New: 10011100
Ans: 4
11010010
New: 01001110
Ans: 4
11010100
New: 10011010
Ans: 4
01010011
New: 11001001
Ans: 4
01000111
New: 10001110
Ans: 4
10001101
New: 00000011
Ans: 2
01000001
New: 01000010
Ans: 2
00001001
New: 01001011
Ans: 4
00101011
New: 01100000
Ans: 2
11000000
New: 10100000
Ans: 2
01001000
New: 11101000
Ans: 4
10110001
New: 01011001
Ans: 4
00011101
New: 01000100
Ans: 2
00100100
New: 01100000
Ans: 2
01001000
New: 00101000
Ans: 2
11000000
New: 11101000
Ans: 4
10001011
New: 01100011
Ans: 4
11000101
New: 10100110
Ans: 4
10101100
New: 00001010
Ans: 2
00100100
New: 00101110
Ans: 4
10101100
New: 10000010
Ans: 2
10000010
New: 00000000
Ans: 0
10100010
New: 11011001
Ans: 5
11111000
New: 00100001
Ans: 2
01000010
New: 01100011
Ans: 4
10110010
New: 11010001
Ans: 4
00110011
New: 11100010
Ans: 4
10001011
New: 01101001
Ans: 4
01110100
New: 00011101
Ans: 4
01001101
New: 01010000
Ans: 2
01100000
New: 00110000
Ans: 2
00110000
New: 00000000
Ans: 0
10100010
New: 00001010
Ans: 2
00010100
New: 00011110
Ans: 4
00010111
New: 00001001
Ans: 2
00000110
New: 00001111
Ans: 4
10011010
New: 10010101
Ans: 4
10101100
New: 00111001
Ans: 4
10010101
New: 10101100
Ans: 4
10001110
New: 00100010
Ans: 2
00011000
New: 00111010
Ans: 4
10010101
New: 10101111
Ans: 6
11101110
New: 01000001
Ans: 2
00010100
New: 01010101
Ans: 4
10001101
New: 11011000
Ans: 4
01100011
New: 10111011
Ans: 6
10111110
New: 00000101
Ans: 2
01010000
New: 01010101
Ans: 4
01101010
New: 00111111
Ans: 6
10111011
New: 10000100
Ans: 2
00011000
New: 10011100
Ans: 4
01110010
New: 11101110
Ans: 6
01111101
New: 10010011
Ans: 4
01100110
New: 11110101
Ans: 6
11101011
New: 00011110
Ans: 4
00110101
New: 00101011
Ans: 4
10010110
New: 10111101
Ans: 6
00111111
New: 10000010
Ans: 2
10001000
New: 00001010
Ans: 2
00000101
New: 00001111
Ans: 4
01001110
New: 01000001
Ans: 2
00010001
New: 01010000
Ans: 2
01010000
New: 00000000
Ans: 0
10100010
New: 11110011
Ans: 6
10110111
New: 01000100
Ans: 2
00110000
New: 01110100
Ans: 4
11101000
New: 10011100
Ans: 4
10110010
New: 00101110
Ans: 4
10110001
New: 10011111
Ans: 6
11101101
New: 01110010
Ans: 4
01010011
New: 00100001
Ans: 2
00110000
New: 00010001
Ans: 2
10000010
New: 10010011
Ans: 4
01011001
New: 11001010
Ans: 4
10101001
New: 01100011
Ans: 4
10011100
New: 11111111
Ans: 8
11111111
New: 00000000
Ans: 0
10100010
New: 11010001
Ans: 4
00101110
New: 11111111
Ans: 8
11111111
New: 00000000
Ans: 0
10100010
New: 11111000
Ans: 5
01001111
New: 10110111
Ans: 6
11101011
New: 01011100
Ans: 4
01101010
New: 00110110
Ans: 4
10001110
New: 10111000
Ans: 4
10110100
New: 00001100
Ans: 2
10100000
New: 10101100
Ans: 4
00001111
New: 10100011
Ans: 4
01000111
New: 11100100
Ans: 4
11000011
New: 00100111
Ans: 4
10100110
New: 10000001
Ans: 2
00010010
New: 10010011
Ans: 4
10101100
New: 00111111
Ans: 6
11011011
New: 11100100
Ans: 4
11110000
New: 00010100
Ans: 2
10010000
New: 10000100
Ans: 2
00010100
New: 10010000
Ans: 2
00000110
New: 10010110
Ans: 4
10110010
New: 00100100
Ans: 2
00100100
New: 00000000
Ans: 0
10100010
New: 01101010
Ans: 4
00011110
New: 01110100
Ans: 4
00100111
New: 01010011
Ans: 4
01011001
New: 00001010
Ans: 2
10000100
New: 10001110
Ans: 4
00111100
New: 10110010
Ans: 4
10011010
New: 00101000
Ans: 2
01000010
New: 01101010
Ans: 4
01100101
New: 00001111
Ans: 4
00011101
New: 00010010
Ans: 2
10001000
New: 10011010
Ans: 4
11100100
New: 01111110
Ans: 6
11111100
New: 10000010
Ans: 2
10000010
New: 00000000
Ans: 0
10100010
New: 10111101
Ans: 6
01111110
New: 11000011
Ans: 4
10111000
New: 01111011
Ans: 6
11111010
New: 10000001
Ans: 2
00010100
New: 10010101
Ans: 4
01010101
New: 11000000
Ans: 2
00100100
New: 11100100
Ans: 4
11011000
New: 00111100
Ans: 4
10010101
New: 10101001
Ans: 4
00011011
New: 10110010
Ans: 4
01101001
New: 11011011
Ans: 6
11101101
New: 00110110
Ans: 4
01001101
New: 01111011
Ans: 6
11111100
New: 10000111
Ans: 4
11010010
New: 01010101
Ans: 4
10001101
New: 11011000
Ans: 4
01000111
New: 10011111
Ans: 6
11110011
New: 01101100
Ans: 4
01110010
New: 00011110
Ans: 4
11010010
New: 11001100
Ans: 4
10100011
New: 01101111
Ans: 6
00111111
New: 01010000
Ans: 2
01000100
New: 00010100
Ans: 2
10100000
New: 10110100
Ans: 4
00111100
New: 10001000
Ans: 2
00110000
New: 10111000
Ans: 4
11101000
New: 01010000
Ans: 2
00010100
New: 01000100
Ans: 2
00010010
New: 01010110
Ans: 4
11000011
New: 10010101
Ans: 4
01110010
New: 11100111
Ans: 6
01101111
New: 10001000
Ans: 2
01000010
New: 11001010
Ans: 4
11010100
New: 00011110
Ans: 4
11100100
New: 11111010
Ans: 6
10101111
New: 01010101
Ans: 4
11000011
New: 10010110
Ans: 4
10101001
New: 00111111
Ans: 6
10111110
New: 10000001
Ans: 2
00100010
New: 10100011
Ans: 4
01001110
New: 11101101
Ans: 6
10111011
New: 01010110
Ans: 4
01100101
New: 00110011
Ans: 4
01100011
New: 01010000
Ans: 2
00011000
New: 01001000
Ans: 2
00011000
New: 01010000
Ans: 2
00100010
New: 01110010
Ans: 4
00110011
New: 01000001
Ans: 2
00101000
New: 01101001
Ans: 4
01110100
New: 00011101
Ans: 4
00010111
New: 00001010
Ans: 2
00001100
New: 00000110
Ans: 2
00000101
New: 00000011
Ans: 2
01100000
New: 01100011
Ans: 4
00001111
New: 01101100
Ans: 4
01010110
New: 00111010
Ans: 4
10011001
New: 10100011
Ans: 4
10100110
New: 00000101
Ans: 2
00001010
New: 00001111
Ans: 4
10011010
New: 10010101
Ans: 4
00010111
New: 10000010
Ans: 2
00001100
New: 10001110
Ans: 4
01011010
New: 11010100
Ans: 4
00110101
New: 11100001
Ans: 4
10011001
New: 01111000
Ans: 4
00101011
New: 01010011
Ans: 4
11101000
New: 10111011
Ans: 6
11110011
New: 01001000
Ans: 2
00001001
New: 01000001
Ans: 2
10010000
New: 11010001
Ans: 4
11001010
New: 00011011
Ans: 4
01011001
New: 01000010
Ans: 2
00011000
New: 01011010
Ans: 4
00101101
New: 01110111
Ans: 6
11100111
New: 10010000
Ans: 2
00010001
New: 10000001
Ans: 2
10000100
New: 00000101
Ans: 2
00000011
New: 00000110
Ans: 2
00011000
New: 00011110
Ans: 4
01010011
New: 01001101
Ans: 4
00110011
New: 01111110
Ans: 6
11100111
New: 10011001
Ans: 4
00011110
New: 10000111
Ans: 4
00011011
New: 10011100
Ans: 4
10000111
New: 00011011
Ans: 4
11010010
New: 11001001
Ans: 4
01010101
New: 10011100
Ans: 4
01101010
New: 11110110
Ans: 6
10011111
New: 01101001
Ans: 4
10110100
New: 11011101
Ans: 6
10111011
New: 01100110
Ans: 4
01101100
New: 00001010
Ans: 2
01001000
New: 01000010
Ans: 2
01000001
New: 00000011
Ans: 2
00011000
New: 00011011
Ans: 4
10001101
New: 10010110
Ans: 4
10100101
New: 00110011
Ans: 4
01100011
New: 01010000
Ans: 2
00010100
New: 01000100
Ans: 2
10000001
New: 11000101
Ans: 4
01101010
New: 10101111
Ans: 6
11001111
New: 01100000
Ans: 2
00000011
New: 01100011
Ans: 4
00101011
New: 01001000
Ans: 2
01010000
New: 00011000
Ans: 2
00100010
New: 00111010
Ans: 4
00101011
New: 00010001
Ans: 2
00000110
New: 00010111
Ans: 4
00110011
New: 00100100
Ans: 2
01010000
New: 01110100
Ans: 4
10011010
New: 11101110
Ans: 6
01111101
New: 10010011
Ans: 4
10011001
New: 00001010
Ans: 2
00010010
New: 00011000
Ans: 2
00010010
New: 00001010
Ans: 2
00001001
New: 00000011
Ans: 2
10010000
New: 10010011
Ans: 4
11000110
New: 01010101
Ans: 4
10000111
New: 11010010
Ans: 4
10111000
New: 01101010
Ans: 4
00101011
New: 01000001
Ans: 2
00100100
New: 01100101
Ans: 4
00111100
New: 01011001
Ans: 4
11001010
New: 10010011
Ans: 4
01100011
New: 11110000
Ans: 4
10010011
New: 01100011
Ans: 4
01111000
New: 00011011
Ans: 4
11001100
New: 11010111
Ans: 6
10111110
New: 01101001
Ans: 4
01101100
New: 00000101
Ans: 2
10000100
New: 10000001
Ans: 2
00010010
New: 10010011
Ans: 4
00111100
New: 10101111
Ans: 6
11001111
New: 01100000
Ans: 2
00000011
New: 01100011
Ans: 4
00001111
New: 01101100
Ans: 4
10011100
New: 11110000
Ans: 4
01000111
New: 10110111
Ans: 6
10111101
New: 00001010
Ans: 2
00010010
New: 00011000
Ans: 2
00001100
New: 00010100
Ans: 2
01000001
New: 01010101
Ans: 4
10101010
New: 11111111
Ans: 8
11111111
New: 00000000
Ans: 0
10100010
New: 00110001
Ans: 3
10010001
New: 10100000
Ans: 2
01100000
New: 11000000
Ans: 2
01001000
New: 10001000
Ans: 2
00100010
New: 10101010
Ans: 4
01111000
New: 11010010
Ans: 4
10100101
New: 01110111
Ans: 6
01110111
New: 00000000
Ans: 0
10100010
New: 01001000
Ans: 2
00000011
New: 01001011
Ans: 4
10010101
New: 11011110
Ans: 6
11110101
New: 00101011
Ans: 4
11110000
New: 11011011
Ans: 6
11101110
New: 00110101
Ans: 4
01111000
New: 01001101
Ans: 4
01110010
New: 00111111
Ans: 6
01111011
New: 01000100
Ans: 2
00101000
New: 01101100
Ans: 4
01110010
New: 00011110
Ans: 4
00110110
New: 00101000
Ans: 2
00000110
New: 00101110
Ans: 4
00101110
New: 00000000
Ans: 0
10100010
New: 11010100
Ans: 4
11010010
New: 00000110
Ans: 2
01000100
New: 01000010
Ans: 2
00010001
New: 01010011
Ans: 4
11101000
New: 10111011
Ans: 6
11110101
New: 01001110
Ans: 4
00101101
New: 01100011
Ans: 4
01000111
New: 00100100
Ans: 2
00110000
New: 00010100
Ans: 2
10010000
New: 10000100
Ans: 2
00000011
New: 10000111
Ans: 4
11001010
New: 01001101
Ans: 4
00110101
New: 01111000
Ans: 4
01010011
New: 00101011
Ans: 4
00011110
New: 00110101
Ans: 4
11000011
New: 11110110
Ans: 6
01011111
New: 10101001
Ans: 4
00011101
New: 10110100
Ans: 4
10010011
New: 00100111
Ans: 4
10001110
New: 10101001
Ans: 4
01100110
New: 11001111
Ans: 6
10111011
New: 01110100
Ans: 4
00111100
New: 01001000
Ans: 2
01000100
New: 00001100
Ans: 2
10000010
New: 10001110
Ans: 4
11000011
New: 01001101
Ans: 4
11001010
New: 10000111
Ans: 4
10000111
New: 00000000
Ans: 0
10100010
New: 01011111
Ans: 6
11110110
New: 10101001
Ans: 4
10010011
New: 00111010
Ans: 4
11000101
New: 11111111
Ans: 8
11111111
New: 00000000
Ans: 0
10100010
New: 00001001
Ans: 2
00011000
New: 00010001
Ans: 2
00010100
New: 00000101
Ans: 2
10000001
New: 10000100
Ans: 2
01000010
New: 11000110
Ans: 4
01000111
New: 10000001
Ans: 2
01100000
New: 11100001
Ans: 4
10011100
New: 01111101
Ans: 6
11110101
New: 10001000
Ans: 2
01000100
New: 11001100
Ans: 4
01000111
New: 10001011
Ans: 4
10101010
New: 00100001
Ans: 2
00000110
New: 00100111
Ans: 4
11000101
New: 11100010
Ans: 4
01001011
New: 10101001
Ans: 4
11001010
New: 01100011
Ans: 4
00101110
New: 01001101
Ans: 4
10100110
New: 11101011
Ans: 6
11111100
New: 00010111
Ans: 4
01011100
New: 01001011
Ans: 4
01110010
New: 00111001
Ans: 4
11010100
New: 11101101
Ans: 6
11110101
New: 00011000
Ans: 2
00001010
New: 00010010
Ans: 2
00010100
New: 00000110
Ans: 2
00001100
New: 00001010
Ans: 2
01000010
New: 01001000
Ans: 2
00100100
New: 01101100
Ans: 4
10010101
New: 11111001
Ans: 6
10111101
New: 01000100
Ans: 2
00101000
New: 01101100
Ans: 4
11000011
New: 10101111
Ans: 6
11110101
New: 01011010
Ans: 4
10101100
New: 11110110
Ans: 6
11011101
New: 00101011
Ans: 4
10010101
New: 10111110
Ans: 6
11101110
New: 01010000
Ans: 2
00010010
New: 01000010
Ans: 2
00000110
New: 01000100
Ans: 2
01010000
New: 00010100
Ans: 2
00001001
New: 00011101
Ans: 4
11010010
New: 11001111
Ans: 6
11100111
New: 00101000
Ans: 2
01000100
New: 01101100
Ans: 4
01110100
New: 00011000
Ans: 2
01000001
New: 01011001
Ans: 4
11001010
New: 10010011
Ans: 4
11011000
New: 01001011
Ans: 4
11010010
New: 10011001
Ans: 4
10100101
New: 00111100
Ans: 4
11100100
New: 11011000
Ans: 4
00110011
New: 11101011
Ans: 6
01101111
New: 10000100
Ans: 2
01000010
New: 11000110
Ans: 4
01010101
New: 10010011
Ans: 4
01011010
New: 11001001
Ans: 4
11110000
New: 00111001
Ans: 4
11110000
New: 11001001
Ans: 4
00110110
New: 11111111
Ans: 8
11111111
New: 00000000
Ans: 0
10100010
New: 01010110
Ans: 4
01001110
New: 00011000
Ans: 2
01100000
New: 01111000
Ans: 4
00010111
New: 01101111
Ans: 6
11010111
New: 10111000
Ans: 4
00011110
New: 10100110
Ans: 4
01000111
New: 11100001
Ans: 4
11001010
New: 00101011
Ans: 4
10010110
New: 10111101
Ans: 6
01111011
New: 11000110
Ans: 4
11011000
New: 00011110
Ans: 4
00010111
New: 00001001
Ans: 2
01100000
New: 01101001
Ans: 4
10101001
New: 11000000
Ans: 2
00001010
New: 11001010
Ans: 4
00111010
New: 11110000
Ans: 4
11100010
New: 00010010
Ans: 2
00100001
New: 00110011
Ans: 4
00111100
New: 00001111
Ans: 4
10100011
New: 10101100
Ans: 4
01010011
New: 11111111
Ans: 8
11111111
New: 00000000
Ans: 0
10100010
New: 11101011
Ans: 6
11111001
New: 00010010
Ans: 2
11000000
New: 11010010
Ans: 4
01001110
New: 10011100
Ans: 4
01001110
New: 11010010
Ans: 4
10001101
New: 01011111
Ans: 6
11111100
New: 10100011
Ans: 4
11000011
New: 01100000
Ans: 2
00001010
New: 01101010
Ans: 4
00111001
New: 01010011
Ans: 4
00001111
New: 01011100
Ans: 4
11011000
New: 10000100
Ans: 2
00110000
New: 10110100
Ans: 4
00001111
New: 10111011
Ans: 6
11010111
New: 01101100
Ans: 4
00010111
New: 01111011
Ans: 6
10110111
New: 11001100
Ans: 4
01101010
New: 10100110
Ans: 4
00011110
New: 10111000
Ans: 4
00111001
New: 10000001
Ans: 2
00000011
New: 10000010
Ans: 2
00000110
New: 10000100
Ans: 2
01000001
New: 11000101
Ans: 4
00111100
New: 11111001
Ans: 6
11101110
New: 00010111
Ans: 4
01110010
New: 01100101
Ans: 4
01000111
New: 00100010
Ans: 2
00000101
New: 00100111
Ans: 4
11001010
New: 11101101
Ans: 6
11101110
New: 00000011
Ans: 2
00000101
New: 00000110
Ans: 2
00100010
New: 00100100
Ans: 2
00001010
New: 00101110
Ans: 4
11010100
New: 11111010
Ans: 6
11101110
New: 00010100
Ans: 2
01000001
New: 01010101
Ans: 4
00101110
New: 01111011
Ans: 6
11011011
New: 10100000
Ans: 2
01000010
New: 11100010
Ans: 4
01100110
New: 10000100
Ans: 2
01010000
New: 11010100
Ans: 4
10011001
New: 01001101
Ans: 4
10110100
New: 11111001
Ans: 6
11110101
New: 00001100
Ans: 2
00100010
New: 00101110
Ans: 4
00011110
New: 00110000
Ans: 2
00000101
New: 00110101
Ans: 4
10011001
New: 10101100
Ans: 4
10111000
New: 00010100
Ans: 2
01000010
New: 01010110
Ans: 4
01000111
New: 00010001
Ans: 2
01100000
New: 01110001
Ans: 4
01101001
New: 00011000
Ans: 2
01000100
New: 01011100
Ans: 4
11100010
New: 10111110
Ans: 6
11101110
New: 01010000
Ans: 2
00100001
New: 01110001
Ans: 4
10100110
New: 11010111
Ans: 6
11011110
New: 00001001
Ans: 2
00001001
New: 00000000
Ans: 0
10100010
New: 01110010
Ans: 4
00101110
New: 01011100
Ans: 4
10100110
New: 11111010
Ans: 6
10111101
New: 01000111
Ans: 4
00010111
New: 01010000
Ans: 2
10100000
New: 11110000
Ans: 4
10001101
New: 01111101
Ans: 6
11111100
New: 10000001
Ans: 2
10001000
New: 00001001
Ans: 2
00001001
New: 00000000
Ans: 0
10100010
New: 00100010
Ans: 2
00001001
New: 00101011
Ans: 4
10101001
New: 10000010
Ans: 2
00110000
New: 10110010
Ans: 4
01110100
New: 11000110
Ans: 4
00011101
New: 11011011
Ans: 6
01011111
New: 10000100
Ans: 2
00101000
New: 10101100
Ans: 4
11100001
New: 01001101
Ans: 4
10001101
New: 11000000
Ans: 2
10100000
New: 01100000
Ans: 2
00000101
New: 01100101
Ans: 4
10010110
New: 11110011
Ans: 6
10111011
New: 01001000
Ans: 2
00000011
New: 01001011
Ans: 4
00011110
New: 01010101
Ans: 4
11001010
New: 10011111
Ans: 6
11010111
New: 01001000
Ans: 2
00010100
New: 01011100
Ans: 4
10001011
New: 11010111
Ans: 6
11011101
New: 00001010
Ans: 2
00001100
New: 00000110
Ans: 2
00001001
New: 00001111
Ans: 4
10001011
New: 10000100
Ans: 2
00101000
New: 10101100
Ans: 4
01110010
New: 11011110
Ans: 6
11010111
New: 00001001
Ans: 2
01000100
New: 01001101
Ans: 4
01010110
New: 00011011
Ans: 4
01011100
New: 01000111
Ans: 4
01010110
New: 00010001
Ans: 2
00100010
New: 00110011
Ans: 4
01100011
New: 01010000
Ans: 2
00100010
New: 01110010
Ans: 4
00011101
New: 01101111
Ans: 6
01111101
New: 00010010
Ans: 2
00110000
New: 00100010
Ans: 2
00010100
New: 00110110
Ans: 4
11100001
New: 11010111
Ans: 6
01101111
New: 10111000
Ans: 4
11100010
New: 01011010
Ans: 4
00101101
New: 01110111
Ans: 6
10101111
New: 11011000
Ans: 4
00100111
New: 11111111
Ans: 8
11111111
New: 00000000
Ans: 0
10100010
New: 00100110
Ans: 3
01001001
New: 01101111
Ans: 6
10110111
New: 11011000
Ans: 4
00011101
New: 11000101
Ans: 4
11010100
New: 00010001
Ans: 2
00010100
New: 00000101
Ans: 2
00000110
New: 00000011
Ans: 2
10000100
New: 10000111
Ans: 4
01110001
New: 11110110
Ans: 6
11101101
New: 00011011
Ans: 4
01010011
New: 01001000
Ans: 2
10010000
New: 11011000
Ans: 4
11010010
New: 00001010
Ans: 2
00001010
New: 00000000
Ans: 0
10100010
New: 01000000
Ans: 1
00000001
New: 01000001
Ans: 2
00100010
New: 01100011
Ans: 4
10100110
New: 11000101
Ans: 4
11001100
New: 00001001
Ans: 2
10001000
New: 10000001
Ans: 2
00100001
New: 10100000
Ans: 2
00001001
New: 10101001
Ans: 4
10110100
New: 00011101
Ans: 4
01010011
New: 01001110
Ans: 4
11010100
New: 10011010
Ans: 4
00011011
New: 10000001
Ans: 2
10100000
New: 00100001
Ans: 2
10000001
New: 10100000
Ans: 2
00110000
New: 10010000
Ans: 2
00010001
New: 10000001
Ans: 2
00011000
New: 10011001
Ans: 4
10001011
New: 00010010
Ans: 2
01000010
New: 01010000
Ans: 2
00001001
New: 01011001
Ans: 4
01110001
New: 00101000
Ans: 2
00011000
New: 00110000
Ans: 2
00000110
New: 00110110
Ans: 4
01111000
New: 01001110
Ans: 4
00011110
New: 01010000
Ans: 2
00010010
New: 01000010
Ans: 2
00100001
New: 01100011
Ans: 4
10001011
New: 11101000
Ans: 4
01110010
New: 10011010
Ans: 4
00111010
New: 10100000
Ans: 2
00000011
New: 10100011
Ans: 4
00111010
New: 10011001
Ans: 4
00101110
New: 10110111
Ans: 6
10111011
New: 00001100
Ans: 2
10100000
New: 10101100
Ans: 4
10100011
New: 00001111
Ans: 4
11101000
New: 11100111
Ans: 6
10111101
New: 01011010
Ans: 4
10000111
New: 11011101
Ans: 6
11001111
New: 00010010
Ans: 2
00010001
New: 00000011
Ans: 2
01000010
New: 01000001
Ans: 2
01010000
New: 00010001
Ans: 2
00010001
New: 00000000
Ans: 0
10100010
New: 01100110
Ans: 4
10010011
New: 11110101
Ans: 6
11110110
New: 00000011
Ans: 2
01010000
New: 01010011
Ans: 4
11000011
New: 10010000
Ans: 2
10000100
New: 00010100
Ans: 2
01000010
New: 01010110
Ans: 4
10110100
New: 11100010
Ans: 4
10110100
New: 01010110
Ans: 4
00011011
New: 01001101
Ans: 4
00101011
New: 01100110
Ans: 4
10110001
New: 11010111
Ans: 6
11110110
New: 00100001
Ans: 2
00010100
New: 00110101
Ans: 4
10011100
New: 10101001
Ans: 4
11011000
New: 01110001
Ans: 4
10101010
New: 11011011
Ans: 6
10111101
New: 01100110
Ans: 4
10000111
New: 11100001
Ans: 4
00101110
New: 11001111
Ans: 6
11011110
New: 00010001
Ans: 2
01000010
New: 01010011
Ans: 4
10111000
New: 11101011
Ans: 6
10111110
New: 01010101
Ans: 4
10000111
New: 11010010
Ans: 4
00011011
New: 11001001
Ans: 4
01100110
New: 10101111
Ans: 6
11011101
New: 01110010
Ans: 4
01100011
New: 00010001
Ans: 2
10100000
New: 10110001
Ans: 4
00010111
New: 10100110
Ans: 4
10011100
New: 00111010
Ans: 4
01100011
New: 01011001
Ans: 4
10100101
New: 11111100
Ans: 6
01111101
New: 10000001
Ans: 2
00101000
New: 10101001
Ans: 4
10100011
New: 00001010
Ans: 2
00011000
New: 00010010
Ans: 2
00001010
New: 00011000
Ans: 2
00000110
New: 00011110
Ans: 4
01010110
New: 01001000
Ans: 2
00000011
New: 01001011
Ans: 4
10001110
New: 11000101
Ans: 4
01011100
New: 10011001
Ans: 4
01001101
New: 11010100
Ans: 4
10101001
New: 01111101
Ans: 6
10101111
New: 11010010
Ans: 4
10011010
New: 01001000
Ans: 2
11000000
New: 10001000
Ans: 2
00100100
New: 10101100
Ans: 4
10010101
New: 00111001
Ans: 4
01101100
New: 01010101
Ans: 4
01010011
New: 00000110
Ans: 2
01000010
New: 01000100
Ans: 2
00101000
New: 01101100
Ans: 4
01111000
New: 00010100
Ans: 2
11000000
New: 11010100
Ans: 4
00101011
New: 11111111
Ans: 8
11111111
New: 00000000
Ans: 0
10100010
New: 01100100
Ans: 3
00101001
New: 01001101
Ans: 4
10101001
New: 11100100
Ans: 4
10001011
New: 01101111
Ans: 6
11101110
New: 10000001
Ans: 2
10000010
New: 00000011
Ans: 2
01001000
New: 01001011
Ans: 4
01101010
New: 00100001
Ans: 2
10000001
New: 10100000
Ans: 2
01000010
New: 11100010
Ans: 4
10110100
New: 01010110
Ans: 4
01011001
New: 00001111
Ans: 4
01101010
New: 01100101
Ans: 4
01011001
New: 00111100
Ans: 4
11001100
New: 11110000
Ans: 4
10110010
New: 01000010
Ans: 2
10000001
New: 11000011
Ans: 4
10011001
New: 01011010
Ans: 4
01011001
New: 00000011
Ans: 2
01000001
New: 01000010
Ans: 2
10000001
New: 11000011
Ans: 4
10001011
New: 01001000
Ans: 2
00010010
New: 01011010
Ans: 4
10110001
New: 11101011
Ans: 6
11011011
New: 00110000
Ans: 2
00010010
New: 00100010
Ans: 2
10000100
New: 10100110
Ans: 4
00101101
New: 10001011
Ans: 4
01110010
New: 11111001
Ans: 6
11011011
New: 00100010
Ans: 2
01100000
New: 01000010
Ans: 2
11000000
New: 10000010
Ans: 2
00010001
New: 10010011
Ans: 4
01110010
New: 11100001
Ans: 4
11001001
New: 00101000
Ans: 2
11000000
New: 11101000
Ans: 4
01100011
New: 10001011
Ans: 4
01110001
New: 11111010
Ans: 6
11111010
New: 00000000
Ans: 0
10100010
New: 01101001
Ans: 4
01100110
New: 00001111
Ans: 4
00110110
New: 00111001
Ans: 4
10001110
New: 10110111
Ans: 6
10111110
New: 00001001
Ans: 2
10010000
New: 10011001
Ans: 4
01011010
New: 11000011
Ans: 4
10110010
New: 01110001
Ans: 4
01000111
New: 00110110
Ans: 4
00100111
New: 00010001
Ans: 2
10010000
New: 10000001
Ans: 2
00010100
New: 10010101
Ans: 4
10101100
New: 00111001
Ans: 4
11001010
New: 11110011
Ans: 6
10101111
New: 01011100
Ans: 4
11010010
New: 10001110
Ans: 4
01101010
New: 11100100
Ans: 4
01101100
New: 10001000
Ans: 2
00010010
New: 10011010
Ans: 4
10110010
New: 00101000
Ans: 2
10100000
New: 10001000
Ans: 2
00100100
New: 10101100
Ans: 4
10100110
New: 00001010
Ans: 2
00110000
New: 00111010
Ans: 4
10001011
New: 10110001
Ans: 4
10101100
New: 00011101
Ans: 4
01000111
New: 01011010
Ans: 4
01100101
New: 00111111
Ans: 6
11101101
New: 11010010
Ans: 4
00101110
New: 11111100
Ans: 6
11111010
New: 00000110
Ans: 2
00110000
New: 00110110
Ans: 4
11010100
New: 11100010
Ans: 4
01100011
New: 10000001
Ans: 2
10000100
New: 00000101
Ans: 2
10000100
New: 10000001
Ans: 2
01000001
New: 11000000
Ans: 2
00001010
New: 11001010
Ans: 4
01010011
New: 10011001
Ans: 4
00110011
New: 10101010
Ans: 4
10010101
New: 00111111
Ans: 6
00111111
New: 00000000
Ans: 0
10100010
New: 11001010
Ans: 4
00101011
New: 11100001
Ans: 4
01001110
New: 10101111
Ans: 6
10111101
New: 00010010
Ans: 2
00010010
New: 00000000
Ans: 0
10100010
New: 00101000
Ans: 2
11000000
New: 11101000
Ans: 4
11000110
New: 00101110
Ans: 4
01001110
New: 01100000
Ans: 2
10000001
New: 11100001
Ans: 4
11000110
New: 00100111
Ans: 4
00011110
New: 00111001
Ans: 4
01001011
New: 01110010
Ans: 4
10100011
New: 11010001
Ans: 4
10001110
New: 01011111
Ans: 6
10111110
New: 11100001
Ans: 4
00110110
New: 11010111
Ans: 6
11111100
New: 00101011
Ans: 4
10100110
New: 10001101
Ans: 4
11100010
New: 01101111
Ans: 6
11101101
New: 10000010
Ans: 2
01010000
New: 11010010
Ans: 4
01101100
New: 10111110
Ans: 6
01111101
New: 11000011
Ans: 4
10101100
New: 01101111
Ans: 6
10011111
New: 11110000
Ans: 4
01100101
New: 10010101
Ans: 4
01000111
New: 11010010
Ans: 4
01100101
New: 10110111
Ans: 6
11111010
New: 01001101
Ans: 4
01000111
New: 00001010
Ans: 2
00100001
New: 00101011
Ans: 4
01101100
New: 01000111
Ans: 4
00111001
New: 01111110
Ans: 6
10111101
New: 11000011
Ans: 4
11001100
New: 00001111
Ans: 4
01101010
New: 01100101
Ans: 4
01001101
New: 00101000
Ans: 2
01000100
New: 01101100
Ans: 4
00101101
New: 01000001
Ans: 2
01000001
New: 00000000
Ans: 0
10100010
New: 01011111
Ans: 6
11011011
New: 10000100
Ans: 2
00101000
New: 10101100
Ans: 4
01000111
New: 11101011
Ans: 6
11101101
New: 00000110
Ans: 2
00110000
New: 00110110
Ans: 4
10001011
New: 10111101
Ans: 6
10111011
New: 00000110
Ans: 2
00100001
New: 00100111
Ans: 4
10101010
New: 10001101
Ans: 4
10010110
New: 00011011
Ans: 4
11000011
New: 11011000
Ans: 4
11000011
New: 00011011
Ans: 4
11010001
New: 11001010
Ans: 4
11100010
New: 00101000
Ans: 2
10000010
New: 10101010
Ans: 4
01100110
New: 11001100
Ans: 4
11010010
New: 00011110
Ans: 4
10000111
New: 10011001
Ans: 4
00100111
New: 10111110
Ans: 6
01011111
New: 11100001
Ans: 4
11010100
New: 00110101
Ans: 4
01101100
New: 01011001
Ans: 4
10001110
New: 11010111
Ans: 6
01011111
New: 10001000
Ans: 2
00001100
New: 10000100
Ans: 2
10000100
New: 00000000
Ans: 0
10100010
New: 01011001
Ans: 4
10100101
New: 11111100
Ans: 6
11011011
New: 00100111
Ans: 4
01100011
New: 01000100
Ans: 2
00000101
New: 01000001
Ans: 2
00000101
New: 01000100
Ans: 2
00100010
New: 01100110
Ans: 4
11010010
New: 10110100
Ans: 4
01011100
New: 11101000
Ans: 4
10011100
New: 01110100
Ans: 4
01001110
New: 00111010
Ans: 4
01001011
New: 01110001
Ans: 4
10111000
New: 11001001
Ans: 4
00100111
New: 11101110
Ans: 6
01111110
New: 10010000
Ans: 2
10100000
New: 00110000
Ans: 2
00010100
New: 00100100
Ans: 2
10001000
New: 10101100
Ans: 4
01110100
New: 11011000
Ans: 4
10001110
New: 01010110
Ans: 4
00111001
New: 01101111
Ans: 6
01011111
New: 00110000
Ans: 2
00001001
New: 00111001
Ans: 4
10101001
New: 10010000
Ans: 2
00110000
New: 10100000
Ans: 2
00010100
New: 10110100
Ans: 4
10000111
New: 00110011
Ans: 4
01011001
New: 01101010
Ans: 4
01001101
New: 00100111
Ans: 4
10110001
New: 10010110
Ans: 4
01010011
New: 11000101
Ans: 4
01100011
New: 10100110
Ans: 4
01001110
New: 11101000
Ans: 4
01110010
New: 10011010
Ans: 4
11110000
New: 01101010
Ans: 4
00100111
New: 01001101
Ans: 4
01101001
New: 00100100
Ans: 2
00001001
New: 00101101
Ans: 4
11011000
New: 11110101
Ans: 6
01111101
New: 10001000
Ans: 2
00000101
New: 10001101
Ans: 4
01010011
New: 11011110
Ans: 6
10101111
New: 01110001
Ans: 4
11100100
New: 10010101
Ans: 4
11001100
New: 01011001
Ans: 4
00110011
New: 01101010
Ans: 4
01010011
New: 00111001
Ans: 4
00011101
New: 00100100
Ans: 2
00001010
New: 00101110
Ans: 4
10011100
New: 10110010
Ans: 4
11010010
New: 01100000
Ans: 2
00100100
New: 01000100
Ans: 2
11000000
New: 10000100
Ans: 2
01000010
New: 11000110
Ans: 4
11010001
New: 00010111
Ans: 4
01010011
New: 01000100
Ans: 2
01100000
New: 00100100
Ans: 2
00000101
New: 00100001
Ans: 2
01001000
New: 01101001
Ans: 4
11001001
New: 10100000
Ans: 2
10100000
New: 00000000
Ans: 0
10100010
New: 10110111
Ans: 6
11111010
New: 01001101
Ans: 4
00110110
New: 01111011
Ans: 6
10111011
New: 11000000
Ans: 2
00001010
New: 11001010
Ans: 4
11001010
New: 00000000
Ans: 0
10100010
New: 01010011
Ans: 4
11010100
New: 10000111
Ans: 4
00101110
New: 10101001
Ans: 4
11110000
New: 01011001
Ans: 4
11100001
New: 10111000
Ans: 4
00011101
New: 10100101
Ans: 4
10011010
New: 00111111
Ans: 6
10011111
New: 10100000
Ans: 2
00101000
New: 10001000
Ans: 2
10001000
New: 00000000
Ans: 0
10100010
New: 11110110
Ans: 6
11010111
New: 00100001
Ans: 2
01000001
New: 01100000
Ans: 2
00110000
New: 01010000
Ans: 2
10001000
New: 11011000
Ans: 4
11110000
New: 00101000
Ans: 2
00000110
New: 00101110
Ans: 4
10110010
New: 10011100
Ans: 4
10101100
New: 00110000
Ans: 2
10001000
New: 10111000
Ans: 4
10111000
New: 00000000
Ans: 0
10100010
New: 10010011
Ans: 4
10110100
New: 00100111
Ans: 4
11101000
New: 11001111
Ans: 6
10101111
New: 01100000
Ans: 2
10100000
New: 11000000
Ans: 2
00011000
New: 11011000
Ans: 4
01001110
New: 10010110
Ans: 4
10001011
New: 00011101
Ans: 4
01011100
New: 01000001
Ans: 2
01000010
New: 00000011
Ans: 2
01100000
New: 01100011
Ans: 4
11010001
New: 10110010
Ans: 4
00110011
New: 10000001
Ans: 2
00101000
New: 10101001
Ans: 4
10110100
New: 00011101
Ans: 4
11000110
New: 11011011
Ans: 6
11001111
New: 00010100
Ans: 2
11000000
New: 11010100
Ans: 4
10011010
New: 01001110
Ans: 4
01010110
New: 00011000
Ans: 2
00100100
New: 00111100
Ans: 4
00010111
New: 00101011
Ans: 4
01011001
New: 01110010
Ans: 4
00011110
New: 01101100
Ans: 4
10101100
New: 11000000
Ans: 2
00010001
New: 11010001
Ans: 4
10101010
New: 01111011
Ans: 6
10111011
New: 11000000
Ans: 2
00000110
New: 11000110
Ans: 4
10101100
New: 01101010
Ans: 4
11001001
New: 10100011
Ans: 4
01100101
New: 11000110
Ans: 4
10010101
New: 01010011
Ans: 4
11101000
New: 10111011
Ans: 6
01101111
New: 11010100
Ans: 4
01101100
New: 10111000
Ans: 4
01001101
New: 11110101
Ans: 6
11101110
New: 00011011
Ans: 4
00011011
New: 00000000
Ans: 0
10100010
New: 11000100
Ans: 3
00100011
New: 11100111
Ans: 6
11101101
New: 00001010
Ans: 2
00100001
New: 00101011
Ans: 4
10010101
New: 10111110
Ans: 6
11101110
New: 01010000
Ans: 2
01010000
New: 00000000
Ans: 0
10100010
New: 01110100
Ans: 4
00011011
New: 01101111
Ans: 6
10111101
New: 11010010
Ans: 4
11011000
New: 00001010
Ans: 2
10010000
New: 10011010
Ans: 4
10011001
New: 00000011
Ans: 2
10001000
New: 10001011
Ans: 4
00011110
New: 10010101
Ans: 4
00111010
New: 10101111
Ans: 6
10111110
New: 00010001
Ans: 2
10010000
New: 10000001
Ans: 2
10000001
New: 00000000
Ans: 0
10100010
New: 01010111
Ans: 5
01010111
New: 00000000
Ans: 0
10100010
New: 01010101
Ans: 4
11100100
New: 10110001
Ans: 4
00010111
New: 10100110
Ans: 4
01011010
New: 11111100
Ans: 6
11101110
New: 00010010
Ans: 2
10100000
New: 10110010
Ans: 4
00110101
New: 10000111
Ans: 4
11110000
New: 01110111
Ans: 6
11101110
New: 10011001
Ans: 4
10110001
New: 00101000
Ans: 2
00000110
New: 00101110
Ans: 4
01010101
New: 01111011
Ans: 6
10111101
New: 11000110
Ans: 4
11010001
New: 00010111
Ans: 4
11100100
New: 11110011
Ans: 6
01011111
New: 10101100
Ans: 4
11000110
New: 01101010
Ans: 4
10101010
New: 11000000
Ans: 2
00100010
New: 11100010
Ans: 4
10011100
New: 01111110
Ans: 6
01111101
New: 00000011
Ans: 2
00001001
New: 00001010
Ans: 2
00110000
New: 00111010
Ans: 4
10011010
New: 10100000
Ans: 2
00101000
New: 10001000
Ans: 2
00110000
New: 10111000
Ans: 4
01001011
New: 11110011
Ans: 6
11111100
New: 00001111
Ans: 4
10000111
New: 10001000
Ans: 2
00100001
New: 10101001
Ans: 4
01101001
New: 11000000
Ans: 2
00000011
New: 11000011
Ans: 4
00111010
New: 11111001
Ans: 6
10111110
New: 01000111
Ans: 4
10011001
New: 11011110
Ans: 6
01111110
New: 10100000
Ans: 2
00001100
New: 10101100
Ans: 4
01011010
New: 11110110
Ans: 6
11100111
New: 00010001
Ans: 2
01000001
New: 01010000
Ans: 2
00100100
New: 01110100
Ans: 4
01100011
New: 00010111
Ans: 4
00101110
New: 00111001
Ans: 4
01011010
New: 01100011
Ans: 4
01001110
New: 00101101
Ans: 4
01101001
New: 01000100
Ans: 2
10001000
New: 11001100
Ans: 4
10110010
New: 01111110
Ans: 6
11010111
New: 10101001
Ans: 4
01010011
New: 11111010
Ans: 6
11111100
New: 00000110
Ans: 2
01010000
New: 01010110
Ans: 4
00011101
New: 01001011
Ans: 4
10100011
New: 11101000
Ans: 4
01100110
New: 10001110
Ans: 4
10111000
New: 00110110
Ans: 4
11000110
New: 11110000
Ans: 4
01111000
New: 10001000
Ans: 2
10001000
New: 00000000
Ans: 0
10100010
New: 01010011
Ans: 4
11100010
New: 10110001
Ans: 4
10101010
New: 00011011
Ans: 4
11100001
New: 11111010
Ans: 6
10011111
New: 01100101
Ans: 4
10100110
New: 11000011
Ans: 4
01011010
New: 10011001
Ans: 4
01011001
New: 11000000
Ans: 2
10000010
New: 01000010
Ans: 2
00001010
New: 01001000
Ans: 2
00000011
New: 01001011
Ans: 4
01010110
New: 00011101
Ans: 4
01110010
New: 01101111
Ans: 6
01111011
New: 00010100
Ans: 2
10000010
New: 10010110
Ans: 4
01011001
New: 11001111
Ans: 6
11111001
New: 00110110
Ans: 4
01000111
New: 01110001
Ans: 4
11000011
New: 10110010
Ans: 4
01010011
New: 11100001
Ans: 4
11101000
New: 00001001
Ans: 2
00010001
New: 00011000
Ans: 2
00100001
New: 00111001
Ans: 4
01001110
New: 01110111
Ans: 6
11101101
New: 10011010
Ans: 4
10111000
New: 00100010
Ans: 2
00001010
New: 00101000
Ans: 2
10001000
New: 10100000
Ans: 2
00001100
New: 10101100
Ans: 4
11011000
New: 01110100
Ans: 4
10011001
New: 11101101
Ans: 6
11111001
New: 00010100
Ans: 2
10000100
New: 10010000
Ans: 2
10100000
New: 00110000
Ans: 2
01000001
New: 01110001
Ans: 4
00110101
New: 01000100
Ans: 2
11000000
New: 10000100
Ans: 2
01010000
New: 11010100
Ans: 4
10110001
New: 01100101
Ans: 4
10100011
New: 11000110
Ans: 4
01111000
New: 10111110
Ans: 6
10110111
New: 00001001
Ans: 2
00100001
New: 00101000
Ans: 2
00010100
New: 00111100
Ans: 4
00110101
New: 00001001
Ans: 2
00100010
New: 00101011
Ans: 4
00101101
New: 00000110
Ans: 2
00000101
New: 00000011
Ans: 2
01000100
New: 01000111
Ans: 4
10010011
New: 11010100
Ans: 4
00110110
New: 11100010
Ans: 4
01111000
New: 10011010
Ans: 4
01100101
New: 11111111
Ans: 8
11111111
New: 00000000
Ans: 0
10100010
New: 11110010
Ans: 5
11100011
New: 00010001
Ans: 2
00110000
New: 00100001
Ans: 2
01001000
New: 01101001
Ans: 4
10001101
New: 11100100
Ans: 4
01101001
New: 10001101
Ans: 4
01010011
New: 11011110
Ans: 6
01111101
New: 10100011
Ans: 4
10001110
New: 00101101
Ans: 4
11100010
New: 11001111
Ans: 6
11110110
New: 00111001
Ans: 4
00110011
New: 00001010
Ans: 2
00001001
New: 00000011
Ans: 2
11000000
New: 11000011
Ans: 4
00101110
New: 11101101
Ans: 6
11011110
New: 00110011
Ans: 4
01110100
New: 01000111
Ans: 4
01001011
New: 00001100
Ans: 2
00010001
New: 00011101
Ans: 4
10111000
New: 10100101
Ans: 4
11011000
New: 01111101
Ans: 6
11111001
New: 10000100
Ans: 2
01100000
New: 11100100
Ans: 4
10110100
New: 01010000
Ans: 2
00001001
New: 01011001
Ans: 4
11001100
New: 10010101
Ans: 4
10110010
New: 00100111
Ans: 4
11010010
New: 11110101
Ans: 6
01101111
New: 10011010
Ans: 4
00110101
New: 10101111
Ans: 6
01111011
New: 11010100
Ans: 4
00110101
New: 11100001
Ans: 4
10011001
New: 01111000
Ans: 4
11101000
New: 10010000
Ans: 2
01010000
New: 11000000
Ans: 2
10000010
New: 01000010
Ans: 2
10001000
New: 11001010
Ans: 4
01010101
New: 10011111
Ans: 6
11101110
New: 01110001
Ans: 4
01100011
New: 00010010
Ans: 2
00001100
New: 00011110
Ans: 4
00111001
New: 00100111
Ans: 4
00011011
New: 00111100
Ans: 4
01011100
New: 01100000
Ans: 2
01001000
New: 00101000
Ans: 2
00000101
New: 00101101
Ans: 4
01101001
New: 01000100
Ans: 2
11000000
New: 10000100
Ans: 2
01001000
New: 11001100
Ans: 4
10101100
New: 01100000
Ans: 2
00001100
New: 01101100
Ans: 4
01100101
New: 00001001
Ans: 2
01000001
New: 01001000
Ans: 2
00101000
New: 01100000
Ans: 2
00001100
New: 01101100
Ans: 4
00011011
New: 01110111
Ans: 6
11011110
New: 10101001
Ans: 4
10000111
New: 00101110
Ans: 4
01010110
New: 01111000
Ans: 4
10101100
New: 11010100
Ans: 4
01101010
New: 10111110
Ans: 6
10111110
New: 00000000
Ans: 0
10100010
New: 00001100
Ans: 2
10000001
New: 10001101
Ans: 4
01001110
New: 11000011
Ans: 4
01100110
New: 10100101
Ans: 4
10101010
New: 00001111
Ans: 4
00110110
New: 00111001
Ans: 4
11100010
New: 11011011
Ans: 6
11011011
New: 00000000
Ans: 0
10100010
New: 01000010
Ans: 2
00011000
New: 01011010
Ans: 4
10011010
New: 11000000
Ans: 2
00010100
New: 11010100
Ans: 4
01001110
New: 10011010
Ans: 4
01001101
New: 11010111
Ans: 6
11110101
New: 00100010
Ans: 2
10100000
New: 10000010
Ans: 2
00100001
New: 10100011
Ans: 4
00101011
New: 10001000
Ans: 2
10010000
New: 00011000
Ans: 2
01000001
New: 01011001
Ans: 4
11010010
New: 10001011
Ans: 4
01010011
New: 11011000
Ans: 4
10101001
New: 01110001
Ans: 4
11001001
New: 10111000
Ans: 4
00011011
New: 10100011
Ans: 4
11100001
New: 01000010
Ans: 2
00000110
New: 01000100
Ans: 2
10000001
New: 11000101
Ans: 4
01101010
New: 10101111
Ans: 6
11011101
New: 01110010
Ans: 4
01110100
New: 00000110
Ans: 2
11000000
New: 11000110
Ans: 4
00111010
New: 11111100
Ans: 6
11110011
New: 00001111
Ans: 4
11000011
New: 11001100
Ans: 4
10110010
New: 01111110
Ans: 6
10111110
New: 11000000
Ans: 2
00010010
New: 11010010
Ans: 4
10110001
New: 01100011
Ans: 4
01001110
New: 00101101
Ans: 4
01001101
New: 01100000
Ans: 2
01000010
New: 00100010
Ans: 2
00001100
New: 00101110
Ans: 4
10100110
New: 10001000
Ans: 2
00000101
New: 10001101
Ans: 4
10001101
New: 00000000
Ans: 0
10100010
New: 10011000
Ans: 3
00010011
New: 10001011
Ans: 4
01010101
New: 11011110
Ans: 6
11011101
New: 00000011
Ans: 2
00011000
New: 00011011
Ans: 4
00100111
New: 00111100
Ans: 4
10110010
New: 10001110
Ans: 4
10010101
New: 00011011
Ans: 4
00111001
New: 00100010
Ans: 2
10000010
New: 10100000
Ans: 2
01000010
New: 11100010
Ans: 4
10001011
New: 01101001
Ans: 4
11010010
New: 10111011
Ans: 6
10101111
New: 00010100
Ans: 2
10000100
New: 10010000
Ans: 2
01000010
New: 11010010
Ans: 4
00110101
New: 11100111
Ans: 6
11110011
New: 00010100
Ans: 2
01010000
New: 01000100
Ans: 2
00010010
New: 01010110
Ans: 4
00011011
New: 01001101
Ans: 4
10010011
New: 11011110
Ans: 6
11111010
New: 00100100
Ans: 2
00100001
New: 00000101
Ans: 2
01000001
New: 01000100
Ans: 2
01001000
New: 00001100
Ans: 2
00011000
New: 00010100
Ans: 2
00000101
New: 00010001
Ans: 2
01010000
New: 01000001
Ans: 2
00010001
New: 01010000
Ans: 2
00001001
New: 01011001
Ans: 4
01001110
New: 00010111
Ans: 4
01010011
New: 01000100
Ans: 2
00101000
New: 01101100
Ans: 4
01110010
New: 00011110
Ans: 4
10001011
New: 10010101
Ans: 4
00111001
New: 10101100
Ans: 4
11001010
New: 01100110
Ans: 4
01100110
New: 00000000
Ans: 0
10100010
New: 11001010
Ans: 4
01010011
New: 10011001
Ans: 4
10001011
New: 00010010
Ans: 2
00110000
New: 00100010
Ans: 2
01001000
New: 01101010
Ans: 4
10110010
New: 11011000
Ans: 4
11001001
New: 00010001
Ans: 2
01000001
New: 01010000
Ans: 2
00101000
New: 01111000
Ans: 4
01001110
New: 00110110
Ans: 4
10100101
New: 10010011
Ans: 4
10010011
New: 00000000
Ans: 0
10100010
New: 11110000
Ans: 4
01101010
New: 10011010
Ans: 4
10011001
New: 00000011
Ans: 2
00100100
New: 00100111
Ans: 4
00110110
New: 00010001
Ans: 2
00110000
New: 00100001
Ans: 2
00001001
New: 00101000
Ans: 2
10010000
New: 10111000
Ans: 4
00011110
New: 10100110
Ans: 4
00101110
New: 10001000
Ans: 2
00001100
New: 10000100
Ans: 2
00011000
New: 10011100
Ans: 4
01100101
New: 11111001
Ans: 6
11111100
New: 00000101
Ans: 2
00000110
New: 00000011
Ans: 2
11000000
New: 11000011
Ans: 4
00110011
New: 11110000
Ans: 4
01011100
New: 10101100
Ans: 4
01110100
New: 11011000
Ans: 4
10011010
New: 01000010
Ans: 2
10100000
New: 11100010
Ans: 4
01110010
New: 10010000
Ans: 2
00000110
New: 10010110
Ans: 4
10011010
New: 00001100
Ans: 2
01001000
New: 01000100
Ans: 2
00010001
New: 01010101
Ans: 4
10001011
New: 11011110
Ans: 6
11111100
New: 00100010
Ans: 2
01000100
New: 01100110
Ans: 4
10011100
New: 11111010
Ans: 6
01111011
New: 10000001
Ans: 2
00100010
New: 10100011
Ans: 4
00011011
New: 10111000
Ans: 4
11100010
New: 01011010
Ans: 4
10110100
New: 11101110
Ans: 6
11111100
New: 00010010
Ans: 2
10100000
New: 10110010
Ans: 4
11100100
New: 01010110
Ans: 4
10101010
New: 11111100
Ans: 6
11110110
New: 00001010
Ans: 2
00001001
New: 00000011
Ans: 2
01000010
New: 01000001
Ans: 2
00001001
New: 01001000
Ans: 2
10000010
New: 11001010
Ans: 4
00011101
New: 11010111
Ans: 6
11100111
New: 00110000
Ans: 2
00001001
New: 00111001
Ans: 4
01000111
New: 01111110
Ans: 6
10011111
New: 11100001
Ans: 4
10110100
New: 01010101
Ans: 4
10001110
New: 11011011
Ans: 6
10011111
New: 01000100
Ans: 2
01010000
New: 00010100
Ans: 2
01000100
New: 01010000
Ans: 2
01010000
New: 00000000
Ans: 0
10100010
New: 01000100
Ans: 2
00000101
New: 01000001
Ans: 2
10000001
New: 11000000
Ans: 2
00101000
New: 11101000
Ans: 4
11000011
New: 00101011
Ans: 4
10111000
New: 10010011
Ans: 4
00111001
New: 10101010
Ans: 4
11011000
New: 01110010
Ans: 4
11011000
New: 10101010
Ans: 4
10111000
New: 00010010
Ans: 2
01000010
New: 01010000
Ans: 2
10100000
New: 11110000
Ans: 4
10010110
New: 01100110
Ans: 4
01111000
New: 00011110
Ans: 4
00111001
New: 00100111
Ans: 4
01110010
New: 01010101
Ans: 4
11101000
New: 10111101
Ans: 6
11010111
New: 01101010
Ans: 4
10101001
New: 11000011
Ans: 4
11001010
New: 00001001
Ans: 2
01000010
New: 01001011
Ans: 4
01010101
New: 00011110
Ans: 4
10001011
New: 10010101
Ans: 4
10101100
New: 00111001
Ans: 4
10011100
New: 10100101
Ans: 4
10100101
New: 00000000
Ans: 0
10100010
New: 10110011
Ans: 5
11111000
New: 01001011
Ans: 4
11100100
New: 10101111
Ans: 6
10111011
New: 00010100
Ans: 2
01100000
New: 01110100
Ans: 4
11100010
New: 10010110
Ans: 4
01001101
New: 11011011
Ans: 6
11101110
New: 00110101
Ans: 4
01000111
New: 01110010
Ans: 4
11001010
New: 10111000
Ans: 4
10110010
New: 00001010
Ans: 2
01010000
New: 01011010
Ans: 4
00110011
New: 01101001
Ans: 4
00110110
New: 01011111
Ans: 6
11010111
New: 10001000
Ans: 2
10001000
New: 00000000
Ans: 0
10100010
New: 01011101
Ans: 5
10011011
New: 11000110
Ans: 4
01010101
New: 10010011
Ans: 4
00111001
New: 10101010
Ans: 4
01011100
New: 11110110
Ans: 6
11110011
New: 00000101
Ans: 2
01001000
New: 01001101
Ans: 4
11100100
New: 10101001
Ans: 4
10000111
New: 00101110
Ans: 4
01010110
New: 01111000
Ans: 4
00101110
New: 01010110
Ans: 4
01001101
New: 00011011
Ans: 4
00110101
New: 00101110
Ans: 4
10110010
New: 10011100
Ans: 4
01101100
New: 11110000
Ans: 4
10111000
New: 01001000
Ans: 2
00001010
New: 01000010
Ans: 2
01000100
New: 00000110
Ans: 2
00000110
New: 00000000
Ans: 0
10100010
New: 10011110
Ans: 5
01010111
New: 11001001
Ans: 4
01110100
New: 10111101
Ans: 6
01111011
New: 11000110
Ans: 4
01010101
New: 10010011
Ans: 4
10011001
New: 00001010
Ans: 2
00001001
New: 00000011
Ans: 2
00001010
New: 00001001
Ans: 2
01001000
New: 01000001
Ans: 2
10000001
New: 11000000
Ans: 2
00110000
New: 11110000
Ans: 4
00111100
New: 11001100
Ans: 4
10110100
New: 01111000
Ans: 4
11001100
New: 10110100
Ans: 4
01001011
New: 11111111
Ans: 8
11111111
New: 00000000
Ans: 0
10100010
New: 00010111
Ans: 4
01101100
New: 01111011
Ans: 6
11010111
New: 10101100
Ans: 4
10001110
New: 00100010
Ans: 2
00000011
New: 00100001
Ans: 2
00000011
New: 00100010
Ans: 2
01000001
New: 01100011
Ans: 4
10001101
New: 11101110
Ans: 6
11101110
New: 00000000
Ans: 0
10100010
New: 11101011
Ans: 6
11011110
New: 00110101
Ans: 4
10010011
New: 10100110
Ans: 4
10101010
New: 00001100
Ans: 2
10000100
New: 10001000
Ans: 2
01000100
New: 11001100
Ans: 4
00111001
New: 11110101
Ans: 6
10111110
New: 01001011
Ans: 4
11011000
New: 10010011
Ans: 4
01110100
New: 11100111
Ans: 6
11001111
New: 00101000
Ans: 2
01010000
New: 01111000
Ans: 4
11100001
New: 10011001
Ans: 4
01101100
New: 11110101
Ans: 6
01111011
New: 10001110
Ans: 4
01100110
New: 11101000
Ans: 4
10100011
New: 01001011
Ans: 4
01011100
New: 00010111
Ans: 4
01111000
New: 01101111
Ans: 6
11111100
New: 10010011
Ans: 4
01011010
New: 11001001
Ans: 4
10100101
New: 01101100
Ans: 4
11100100
New: 10001000
Ans: 2
00100001
New: 10101001
Ans: 4
00010111
New: 10111110
Ans: 6
01111101
New: 11000011
Ans: 4
01110010
New: 10110001
Ans: 4
01001011
New: 11111010
Ans: 6
01101111
New: 10010101
Ans: 4
10011001
New: 00001100
Ans: 2
10000001
New: 10001101
Ans: 4
00011101
New: 10010000
Ans: 2
01010000
New: 11000000
Ans: 2
01000010
New: 10000010
Ans: 2
11000000
New: 01000010
Ans: 2
01100000
New: 00100010
Ans: 2
00010100
New: 00110110
Ans: 4
10011100
New: 10101010
Ans: 4
10100110
New: 00001100
Ans: 2
00000110
New: 00001010
Ans: 2
10000001
New: 10001011
Ans: 4
00010111
New: 10011100
Ans: 4
10101100
New: 00110000
Ans: 2
00000101
New: 00110101
Ans: 4
00001111
New: 00111010
Ans: 4
01001011
New: 01110001
Ans: 4
11100001
New: 10010000
Ans: 2
00101000
New: 10111000
Ans: 4
01100101
New: 11011101
Ans: 6
11101011
New: 00110110
Ans: 4
11100010
New: 11010100
Ans: 4
11000011
New: 00010111
Ans: 4
10110010
New: 10100101
Ans: 4
01001101
New: 11101000
Ans: 4
00110011
New: 11011011
Ans: 6
11110110
New: 00101101
Ans: 4
01110010
New: 01011111
Ans: 6
11101011
New: 10110100
Ans: 4
10010011
New: 00100111
Ans: 4
10110100
New: 10010011
Ans: 4
10001110
New: 00011101
Ans: 4
01010101
New: 01001000
Ans: 2
11000000
New: 10001000
Ans: 2
00100001
New: 10101001
Ans: 4
11010001
New: 01111000
Ans: 4
01100110
New: 00011110
Ans: 4
00101011
New: 00110101
Ans: 4
00111010
New: 00001111
Ans: 4
11000101
New: 11001010
Ans: 4
01011100
New: 10010110
Ans: 4
10110100
New: 00100010
Ans: 2
01010000
New: 01110010
Ans: 4
11010010
New: 10100000
Ans: 2
00000011
New: 10100011
Ans: 4
01001110
New: 11101101
Ans: 6
11001111
New: 00100010
Ans: 2
01100000
New: 01000010
Ans: 2
01000010
New: 00000000
Ans: 0
10100010
New: 11100101
Ans: 5
11011100
New: 00111001
Ans: 4
10100110
New: 10011111
Ans: 6
11110110
New: 01101001
Ans: 4
01011010
New: 00110011
Ans: 4
00111100
New: 00001111
Ans: 4
11011000
New: 11010111
Ans: 6
11011101
New: 00001010
Ans: 2
00000011
New: 00001001
Ans: 2
00000101
New: 00001100
Ans: 2
00000110
New: 00001010
Ans: 2
10001000
New: 10000010
Ans: 2
01000100
New: 11000110
Ans: 4
10011001
New: 01011111
Ans: 6
11011011
New: 10000100
Ans: 2
01000001
New: 11000101
Ans: 4
10100011
New: 01100110
Ans: 4
10101001
New: 11001111
Ans: 6
01111101
New: 10110010
Ans: 4
01010101
New: 11100111
Ans: 6
11011011
New: 00111100
Ans: 4
00101101
New: 00010001
Ans: 2
00010010
New: 00000011
Ans: 2
10000100
New: 10000111
Ans: 4
01100110
New: 11100001
Ans: 4
10100011
New: 01000010
Ans: 2
00010100
New: 01010110
Ans: 4
00100111
New: 01110001
Ans: 4
01111000
New: 00001001
Ans: 2
00001010
New: 00000011
Ans: 2
01000001
New: 01000010
Ans: 2
01001000
New: 00001010
Ans: 2
00000011
New: 00001001
Ans: 2
00010001
New: 00011000
Ans: 2
11000000
New: 11011000
Ans: 4
00111001
New: 11100001
Ans: 4
10101001
New: 01001000
Ans: 2
01000001
New: 00001001
Ans: 2
00000011
New: 00001010
Ans: 2
01100000
New: 01101010
Ans: 4
01101010
New: 00000000
Ans: 0
10100010
New: 11111010
Ans: 6
01111011
New: 10000001
Ans: 2
00001100
New: 10001101
Ans: 4
11010010
New: 01011111
Ans: 6
11010111
New: 10001000
Ans: 2
11000000
New: 01001000
Ans: 2
00101000
New: 01100000
Ans: 2
01001000
New: 00101000
Ans: 2
00000011
New: 00101011
Ans: 4
01100101
New: 01001110
Ans: 4
01100011
New: 00101101
Ans: 4
11100001
New: 11001100
Ans: 4
00011110
New: 11010010
Ans: 4
01011010
New: 10001000
Ans: 2
10010000
New: 00011000
Ans: 2
00100100
New: 00111100
Ans: 4
10010011
New: 10101111
Ans: 6
11001111
New: 01100000
Ans: 2
10001000
New: 11101000
Ans: 4
00101101
New: 11000101
Ans: 4
11101000
New: 00101101
Ans: 4
00101110
New: 00000011
Ans: 2
00001010
New: 00001001
Ans: 2
00101000
New: 00100001
Ans: 2
00010001
New: 00110000
Ans: 2
01100000
New: 01010000
Ans: 2
00100010
New: 01110010
Ans: 4
10110100
New: 11000110
Ans: 4
00011101
New: 11011011
Ans: 6
11011011
New: 00000000
Ans: 0
10100010
New: 11101001
Ans: 5
11101100
New: 00000101
Ans: 2
10000100
New: 10000001
Ans: 2
10001000
New: 00001001
Ans: 2
00001001
New: 00000000
Ans: 0
10100010
New: 01111101
Ans: 6
11011110
New: 10100011
Ans: 4
01001011
New: 11101000
Ans: 4
01110010
New: 10011010
Ans: 4
00111010
New: 10100000
Ans: 2
00100100
New: 10000100
Ans: 2
00011000
New: 10011100
Ans: 4
01110001
New: 11101101
Ans: 6
11110011
New: 00011110
Ans: 4
00111001
New: 00100111
Ans: 4
11001001
New: 11101110
Ans: 6
11111001
New: 00010111
Ans: 4
10101100
New: 10111011
Ans: 6
11011011
New: 01100000
Ans: 2
01100000
New: 00000000
Ans: 0
10100010
New: 10110010
Ans: 4
00110101
New: 10000111
Ans: 4
01101010
New: 11101101
Ans: 6
01011111
New: 10110010
Ans: 4
01001110
New: 11111100
Ans: 6
11010111
New: 00101011
Ans: 4
11010010
New: 11111001
Ans: 6
11011110
New: 00100111
Ans: 4
10001101
New: 10101010
Ans: 4
10011010
New: 00110000
Ans: 2
01000010
New: 01110010
Ans: 4
01011010
New: 00101000
Ans: 2
00100100
New: 00001100
Ans: 2
00010100
New: 00011000
Ans: 2
00001001
New: 00010001
Ans: 2
01000001
New: 01010000
Ans: 2
00001001
New: 01011001
Ans: 4
01001101
New: 00010100
Ans: 2
10010000
New: 10000100
Ans: 2
00001100
New: 10001000
Ans: 2
00001100
New: 10000100
Ans: 2
00001001
New: 10001101
Ans: 4
10100101
New: 00101000
Ans: 2
00100010
New: 00001010
Ans: 2
11000000
New: 11001010
Ans: 4
00111100
New: 11110110
Ans: 6
10111011
New: 01001101
Ans: 4
10010011
New: 11011110
Ans: 6
11001111
New: 00010001
Ans: 2
00001010
New: 00011011
Ans: 4
10010011
New: 10001000
Ans: 2
01001000
New: 11000000
Ans: 2
00110000
New: 11110000
Ans: 4
11010001
New: 00100001
Ans: 2
10100000
New: 10000001
Ans: 2
00000110
New: 10000111
Ans: 4
00110011
New: 10110100
Ans: 4
01001101
New: 11111001
Ans: 6
01111110
New: 10000111
Ans: 4
01110001
New: 11110110
Ans: 6
11101101
New: 00011011
Ans: 4
10011001
New: 10000010
Ans: 2
10000001
New: 00000011
Ans: 2
00000011
New: 00000000
Ans: 0
10100010
New: 11000110
Ans: 4
01100110
New: 10100000
Ans: 2
00000101
New: 10100101
Ans: 4
11010100
New: 01110001
Ans: 4
11010010
New: 10100011
Ans: 4
00010111
New: 10110100
Ans: 4
11001001
New: 01111101
Ans: 6
11110101
New: 10001000
Ans: 2
00101000
New: 10100000
Ans: 2
01000010
New: 11100010
Ans: 4
01010101
New: 10110111
Ans: 6
01101111
New: 11011000
Ans: 4
10001101
New: 01010101
Ans: 4
00110101
New: 01100000
Ans: 2
10000010
New: 11100010
Ans: 4
10100110
New: 01000100
Ans: 2
10000100
New: 11000000
Ans: 2
00011000
New: 11011000
Ans: 4
10010101
New: 01001101
Ans: 4
11010010
New: 10011111
Ans: 6
11011101
New: 01000010
Ans: 2
00001001
New: 01001011
Ans: 4
11011000
New: 10010011
Ans: 4
01010101
New: 11000110
Ans: 4
01001011
New: 10001101
Ans: 4
00101101
New: 10100000
Ans: 2
00100010
New: 10000010
Ans: 2
00010001
New: 10010011
Ans: 4
01111000
New: 11101011
Ans: 6
11111100
New: 00010111
Ans: 4
00010111
New: 00000000
Ans: 0
10100010
New: 11111000
Ans: 5
10001111
New: 01110111
Ans: 6
01110111
New: 00000000
Ans: 0
10100010
New: 11010000
Ans: 3
00100011
New: 11110011
Ans: 6
01110111
New: 10000100
Ans: 2
00010001
New: 10010101
Ans: 4
01110010
New: 11100111
Ans: 6
11101110
New: 00001001
Ans: 2
11000000
New: 11001001
Ans: 4
10101100
New: 01100101
Ans: 4
00011101
New: 01111000
Ans: 4
00001111
New: 01110111
Ans: 6
11110011
New: 10000100
Ans: 2
10001000
New: 00001100
Ans: 2
00101000
New: 00100100
Ans: 2
00100100
New: 00000000
Ans: 0
10100010
New: 00110101
Ans: 4
01101001
New: 01011100
Ans: 4
10000111
New: 11011011
Ans: 6
10111101
New: 01100110
Ans: 4
10010101
New: 11110011
Ans: 6
11111001
New: 00001010
Ans: 2
00001001
New: 00000011
Ans: 2
11000000
New: 11000011
Ans: 4
00101110
New: 11101101
Ans: 6
01111101
New: 10010000
Ans: 2
10000010
New: 00010010
Ans: 2
01001000
New: 01011010
Ans: 4
10100101
New: 11111111
Ans: 8
11111111
New: 00000000
Ans: 0
10100010
New: 11100000
Ans: 3
00101001
New: 11001001
Ans: 4
01101001
New: 10100000
Ans: 2
00001010
New: 10101010
Ans: 4
00010111
New: 10111101
Ans: 6
11111100
New: 01000001
Ans: 2
00001010
New: 01001011
Ans: 4
11010010
New: 10011001
Ans: 4
00111001
New: 10100000
Ans: 2
00000110
New: 10100110
Ans: 4
11011000
New: 01111110
Ans: 6
11110101
New: 10001011
Ans: 4
10101010
New: 00100001
Ans: 2
00101000
New: 00001001
Ans: 2
01000001
New: 01001000
Ans: 2
00101000
New: 01100000
Ans: 2
01000010
New: 00100010
Ans: 2
00000011
New: 00100001
Ans: 2
00000011
New: 00100010
Ans: 2
00001010
New: 00101000
Ans: 2
10010000
New: 10111000
Ans: 4
11000011
New: 01111011
Ans: 6
01111011
New: 00000000
Ans: 0
10100010
New: 10101000
Ans: 3
01001001
New: 11100001
Ans: 4
00101110
New: 11001111
Ans: 6
11101101
New: 00100010
Ans: 2
00101000
New: 00001010
Ans: 2
01000100
New: 01001110
Ans: 4
01110010
New: 00111100
Ans: 4
11100001
New: 11011101
Ans: 6
11011110
New: 00000011
Ans: 2
00100010
New: 00100001
Ans: 2
00101000
New: 00001001
Ans: 2
00001010
New: 00000011
Ans: 2
01000100
New: 01000111
Ans: 4
00110110
New: 01110001
Ans: 4
10111000
New: 11001001
Ans: 4
10011001
New: 01010000
Ans: 2
10000001
New: 11010001
Ans: 4
00101011
New: 11111010
Ans: 6
10111011
New: 01000001
Ans: 2
10100000
New: 11100001
Ans: 4
11100100
New: 00000101
Ans: 2
00000110
New: 00000011
Ans: 2
10000100
New: 10000111
Ans: 4
01110010
New: 11110101
Ans: 6
11110011
New: 00000110
Ans: 2
00100010
New: 00100100
Ans: 2
01000001
New: 01100101
Ans: 4
00101110
New: 01001011
Ans: 4
01100101
New: 00101110
Ans: 4
10100011
New: 10001101
Ans: 4
01001011
New: 11000110
Ans: 4
10001011
New: 01001101
Ans: 4
10101100
New: 11100001
Ans: 4
01001101
New: 10101100
Ans: 4
10110001
New: 00011101
Ans: 4
11011000
New: 11000101
Ans: 4
00101101
New: 11101000
Ans: 4
11001001
New: 00100001
Ans: 2
00000101
New: 00100100
Ans: 2
01000010
New: 01100110
Ans: 4
10010110
New: 11110000
Ans: 4
10011100
New: 01101100
Ans: 4
00111010
New: 01010110
Ans: 4
10101010
New: 11111100
Ans: 6
11010111
New: 00101011
Ans: 4
10010101
New: 10111110
Ans: 6
11011011
New: 01100101
Ans: 4
00101110
New: 01001011
Ans: 4
10010011
New: 11011000
Ans: 4
11010010
New: 00001010
Ans: 2
01000001
New: 01001011
Ans: 4
01011010
New: 00010001
Ans: 2
00001001
New: 00011000
Ans: 2
00000110
New: 00011110
Ans: 4
10001110
New: 10010000
Ans: 2
00100001
New: 10110001
Ans: 4
10011001
New: 00101000
Ans: 2
10000001
New: 10101001
Ans: 4
10101001
New: 00000000
Ans: 0
10100010
New: 00001101
Ans: 3
00110010
New: 00111111
Ans: 6
11110110
New: 11001001
Ans: 4
00111010
New: 11110011
Ans: 6
11010111
New: 00100100
Ans: 2
00010100
New: 00110000
Ans: 2
00010010
New: 00100010
Ans: 2
00010010
New: 00110000
Ans: 2
01000001
New: 01110001
Ans: 4
11110000
New: 10000001
Ans: 2
00000011
New: 10000010
Ans: 2
00001010
New: 10001000
Ans: 2
11000000
New: 01001000
Ans: 2
00010010
New: 01011010
Ans: 4
01101010
New: 00110000
Ans: 2
00001100
New: 00111100
Ans: 4
01011100
New: 01100000
Ans: 2
00011000
New: 01111000
Ans: 4
01110001
New: 00001001
Ans: 2
01000100
New: 01001101
Ans: 4
10110010
New: 11111111
Ans: 8
11111111
New: 00000000
Ans: 0
10100010
New: 00111001
Ans: 4
01110010
New: 01001011
Ans: 4
00110110
New: 01111101
Ans: 6
00111111
New: 01000010
Ans: 2
10100000
New: 11100010
Ans: 4
01110100
New: 10010110
Ans: 4
00010111
New: 10000001
Ans: 2
00010100
New: 10010101
Ans: 4
01100101
New: 11110000
Ans: 4
01000111
New: 10110111
Ans: 6
10101111
New: 00011000
Ans: 2
00001100
New: 00010100
Ans: 2
00000110
New: 00010010
Ans: 2
10000100
New: 10010110
Ans: 4
11001001
New: 01011111
Ans: 6
01111101
New: 00100010
Ans: 2
00000011
New: 00100001
Ans: 2
00100100
New: 00000101
Ans: 2
00000011
New: 00000110
Ans: 2
10010000
New: 10010110
Ans: 4
11000011
New: 01010101
Ans: 4
01101100
New: 00111001
Ans: 4
00001111
New: 00110110
Ans: 4
10001101
New: 10111011
Ans: 6
11111001
New: 01000010
Ans: 2
00010010
New: 01010000
Ans: 2
00000011
New: 01010011
Ans: 4
10001110
New: 11011101
Ans: 6
11101110
New: 00110011
Ans: 4
11100001
New: 11010010
Ans: 4
10100110
New: 01110100
Ans: 4
01110100
New: 00000000
Ans: 0
10100010
New: 11110011
Ans: 6
11010111
New: 00100100
Ans: 2
00100001
New: 00000101
Ans: 2
01001000
New: 01001101
Ans: 4
10010011
New: 11011110
Ans: 6
01101111
New: 10110001
Ans: 4
10101100
New: 00011101
Ans: 4
01011001
New: 01000100
Ans: 2
01001000
New: 00001100
Ans: 2
10100000
New: 10101100
Ans: 4
11011000
New: 01110100
Ans: 4
01010110
New: 00100010
Ans: 2
00110000
New: 00010010
Ans: 2
00100010
New: 00110000
Ans: 2
01010000
New: 01100000
Ans: 2
01010000
New: 00110000
Ans: 2
10000001
New: 10110001
Ans: 4
11100001
New: 01010000
Ans: 2
01001000
New: 00011000
Ans: 2
00010001
New: 00001001
Ans: 2
00110000
New: 00111001
Ans: 4
01111000
New: 01000001
Ans: 2
00100100
New: 01100101
Ans: 4
01010101
New: 00110000
Ans: 2
00100100
New: 00010100
Ans: 2
00011000
New: 00001100
Ans: 2
10000010
New: 10001110
Ans: 4
11100100
New: 01101010
Ans: 4
01100101
New: 00001111
Ans: 4
10100110
New: 10101001
Ans: 4
00111100
New: 10010101
Ans: 4
01010011
New: 11000110
Ans: 4
00110110
New: 11110000
Ans: 4
00101011
New: 11011011
Ans: 6
11010111
New: 00001100
Ans: 2
01010000
New: 01011100
Ans: 4
10101100
New: 11110000
Ans: 4
01010011
New: 10100011
Ans: 4
01001101
New: 11101110
Ans: 6
00111111
New: 11010001
Ans: 4
01001110
New: 10011111
Ans: 6
11011101
New: 01000010
Ans: 2
00010010
New: 01010000
Ans: 2
10001000
New: 11011000
Ans: 4
10111000
New: 01100000
Ans: 2
00010010
New: 01110010
Ans: 4
00001111
New: 01111101
Ans: 6
11110101
New: 10001000
Ans: 2
00100010
New: 10101010
Ans: 4
11010100
New: 01111110
Ans: 6
01101111
New: 00010001
Ans: 2
00001100
New: 00011101
Ans: 4
01011100
New: 01000001
Ans: 2
10000001
New: 11000000
Ans: 2
10000001
New: 01000001
Ans: 2
00010100
New: 01010101
Ans: 4
00110011
New: 01100110
Ans: 4
00110011
New: 01010101
Ans: 4
00110101
New: 01100000
Ans: 2
10000010
New: 11100010
Ans: 4
10000111
New: 01100101
Ans: 4
01101100
New: 00001001
Ans: 2
10000010
New: 10001011
Ans: 4
01001011
New: 11000000
Ans: 2
00011000
New: 11011000
Ans: 4
10101100
New: 01110100
Ans: 4
00110110
New: 01000010
Ans: 2
00010100
New: 01010110
Ans: 4
00111001
New: 01101111
Ans: 6
11101101
New: 10000010
Ans: 2
01000010
New: 11000000
Ans: 2
00101000
New: 11101000
Ans: 4
11101000
New: 00000000
Ans: 0
10100010
New: 10001101
Ans: 4
00101011
New: 10100110
Ans: 4
01110100
New: 11010010
Ans: 4
11100010
New: 00110000
Ans: 2
00001100
New: 00111100
Ans: 4
11010010
New: 11101110
Ans: 6
11111100
New: 00010010
Ans: 2
01000001
New: 01010011
Ans: 4
00011011
New: 01001000
Ans: 2
00011000
New: 01010000
Ans: 2
00010001
New: 01000001
Ans: 2
00000101
New: 01000100
Ans: 2
10010000
New: 11010100
Ans: 4
11010001
New: 00000101
Ans: 2
10010000
New: 10010101
Ans: 4
00100111
New: 10110010
Ans: 4
11001100
New: 01111110
Ans: 6
01111011
New: 00000101
Ans: 2
01000010
New: 01000111
Ans: 4
01110100
New: 00110011
Ans: 4
00110011
New: 00000000
Ans: 0
10100010
New: 11100110
Ans: 5
11001101
New: 00101011
Ans: 4
01100011
New: 01001000
Ans: 2
10100000
New: 11101000
Ans: 4
01111000
New: 10010000
Ans: 2
01000001
New: 11010001
Ans: 4
01010101
New: 10000100
Ans: 2
00000011
New: 10000111
Ans: 4
00101110
New: 10101001
Ans: 4
01010101
New: 11111100
Ans: 6
11111001
New: 00000101
Ans: 2
00001100
New: 00001001
Ans: 2
00110000
New: 00111001
Ans: 4
01001011
New: 01110010
Ans: 4
11011000
New: 10101010
Ans: 4
10100011
New: 00001001
Ans: 2
00011000
New: 00010001
Ans: 2
00000110
New: 00010111
Ans: 4
10100011
New: 10110100
Ans: 4
00101101
New: 10011001
Ans: 4
00010111
New: 10001110
Ans: 4
01011010
New: 11010100
Ans: 4
11101000
New: 00111100
Ans: 4
10001101
New: 10110001
Ans: 4
00011011
New: 10101010
Ans: 4
01000111
New: 11101101
Ans: 6
11111010
New: 00010111
Ans: 4
01101001
New: 01111110
Ans: 6
11111100
New: 10000010
Ans: 2
10010000
New: 00010010
Ans: 2
01000010
New: 01010000
Ans: 2
00001001
New: 01011001
Ans: 4
11010010
New: 10001011
Ans: 4
10001101
New: 00000110
Ans: 2
00010100
New: 00010010
Ans: 2
00001001
New: 00011011
Ans: 4
01101100
New: 01110111
Ans: 6
10111011
New: 11001100
Ans: 4
10110100
New: 01111000
Ans: 4
10001011
New: 11110011
Ans: 6
01101111
New: 10011100
Ans: 4
11101000
New: 01110100
Ans: 4
00101011
New: 01011111
Ans: 6
10011111
New: 11000000
Ans: 2
00000110
New: 11000110
Ans: 4
11000110
New: 00000000
Ans: 0
10100010
New: 11011011
Ans: 6
00111111
New: 11100100
Ans: 4
10001101
New: 01101001
Ans: 4
00110011
New: 01011010
Ans: 4
00011110
New: 01000100
Ans: 2
00010010
New: 01010110
Ans: 4
10110100
New: 11100010
Ans: 4
10001101
New: 01101111
Ans: 6
01111110
New: 00010001
Ans: 2
10000010
New: 10010011
Ans: 4
01001011
New: 11011000
Ans: 4
10101010
New: 01110010
Ans: 4
00111100
New: 01001110
Ans: 4
10100101
New: 11101011
Ans: 6
10101111
New: 01000100
Ans: 2
01100000
New: 00100100
Ans: 2
10000001
New: 10100101
Ans: 4
00111001
New: 10011100
Ans: 4
01101001
New: 11110101
Ans: 6
01111101
New: 10001000
Ans: 2
00100001
New: 10101001
Ans: 4
11100001
New: 01001000
Ans: 2
01000010
New: 00001010
Ans: 2
00001010
New: 00000000
Ans: 0
10100010
New: 00100010
Ans: 2
11000000
New: 11100010
Ans: 4
00111001
New: 11011011
Ans: 6
01101111
New: 10110100
Ans: 4
00110011
New: 10000111
Ans: 4
01101001
New: 11101110
Ans: 6
00111111
New: 11010001
Ans: 4
11001010
New: 00011011
Ans: 4
01011100
New: 01000111
Ans: 4
10110100
New: 11110011
Ans: 6
11011101
New: 00101110
Ans: 4
10110001
New: 10011111
Ans: 6
11110110
New: 01101001
Ans: 4
01110100
New: 00011101
Ans: 4
00110101
New: 00101000
Ans: 2
01000001
New: 01101001
Ans: 4
01010110
New: 00111111
Ans: 6
11110101
New: 11001010
Ans: 4
11011000
New: 00010010
Ans: 2
00000110
New: 00010100
Ans: 2
00010010
New: 00000110
Ans: 2
00000011
New: 00000101
Ans: 2
00000110
New: 00000011
Ans: 2
01000010
New: 01000001
Ans: 2
10000001
New: 11000000
Ans: 2
10001000
New: 01001000
Ans: 2
00010001
New: 01011001
Ans: 4
01100101
New: 00111100
Ans: 4
01010110
New: 01101010
Ans: 4
00101110
New: 01000100
Ans: 2
00010010
New: 01010110
Ans: 4
00010111
New: 01000001
Ans: 2
01000010
New: 00000011
Ans: 2
00101000
New: 00101011
Ans: 4
01001101
New: 01100110
Ans: 4
10110001
New: 11010111
Ans: 6
11110110
New: 00100001
Ans: 2
10000100
New: 10100101
Ans: 4
01001110
New: 11101011
Ans: 6
11011011
New: 00110000
Ans: 2
01000001
New: 01110001
Ans: 4
00101011
New: 01011010
Ans: 4
01100110
New: 00111100
Ans: 4
01010101
New: 01101001
Ans: 4
00101101
New: 01000100
Ans: 2
00001100
New: 01001000
Ans: 2
10000100
New: 11001100
Ans: 4
01001011
New: 10000111
Ans: 4
01100101
New: 11100010
Ans: 4
01110001
New: 10010011
Ans: 4
11000101
New: 01010110
Ans: 4
00110101
New: 01100011
Ans: 4
10110100
New: 11010111
Ans: 6
00111111
New: 11101000
Ans: 4
10110010
New: 01011010
Ans: 4
10010110
New: 11001100
Ans: 4
11010100
New: 00011000
Ans: 2
00100001
New: 00111001
Ans: 4
10011010
New: 10100011
Ans: 4
10010110
New: 00110101
Ans: 4
00101101
New: 00011000
Ans: 2
01000001
New: 01011001
Ans: 4
11100001
New: 10111000
Ans: 4
00110101
New: 10001101
Ans: 4
00100111
New: 10101010
Ans: 4
10001101
New: 00100111
Ans: 4
10110100
New: 10010011
Ans: 4
11001001
New: 01011010
Ans: 4
00010111
New: 01001101
Ans: 4
00110011
New: 01111110
Ans: 6
10101111
New: 11010001
Ans: 4
01100110
New: 10110111
Ans: 6
01111101
New: 11001010
Ans: 4
10100101
New: 01101111
Ans: 6
01111011
New: 00010100
Ans: 2
10000010
New: 10010110
Ans: 4
11110000
New: 01100110
Ans: 4
10010101
New: 11110011
Ans: 6
11100111
New: 00010100
Ans: 2
00100001
New: 00110101
Ans: 4
01101001
New: 01011100
Ans: 4
01110010
New: 00101110
Ans: 4
01100011
New: 01001101
Ans: 4
01110010
New: 00111111
Ans: 6
10111110
New: 10000001
Ans: 2
01010000
New: 11010001
Ans: 4
00111100
New: 11101101
Ans: 6
11011110
New: 00110011
Ans: 4
00011011
New: 00101000
Ans: 2
11000000
New: 11101000
Ans: 4
01001101
New: 10100101
Ans: 4
10011001
New: 00111100
Ans: 4
10110100
New: 10001000
Ans: 2
01001000
New: 11000000
Ans: 2
00011000
New: 11011000
Ans: 4
10011001
New: 01000001
Ans: 2
10000010
New: 11000011
Ans: 4
10110001
New: 01110010
Ans: 4
11001001
New: 10111011
Ans: 6
10011111
New: 00100100
Ans: 2
00001100
New: 00101000
Ans: 2
00100100
New: 00001100
Ans: 2
00001100
New: 00000000
Ans: 0
